<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Перейти на головний</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s, %2$s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s, %2$s, %3$s</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Перейти вгору</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Інші опції</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Готово</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Переглянути всі</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Вибрати програму</string>
    <string name="abc_capital_off">ВИМК.</string>
    <string name="abc_capital_on">УВІМК.</string>
    <string name="abc_search_hint">Пошук…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Очистити запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Пошуковий запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Пошук</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Надіслати запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Голосовий пошук</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Надіслати через</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Надіслати через %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Згорнути</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="AirModeOn">Неможливо встановити WLAN в режимі польоту. Будь ласка, спочатку вимкніть режим польоту</string>
    <string name="Back">Назад</string>
    <string name="Complete">Завершено</string>
    <string name="NextStep">Далі</string>
    <string name="WaitTip">Зачекайте</string>
    <string name="addNetWork">Додати мережу</string>
    <string name="agree">Приймаю</string>
    <string name="aliAccount">Увійти в Aliyun</string>
    <string name="allowFlymeMessage">Використовуйте веб дзвінки Flyme та SMS безкоштовно</string>
    <string name="allowLocation">Дозволити \"Карта\" та іншім застосункам користуватися GPS для пошуку</string>
    <string name="alwaysUse">Використовувати цей варіант за замовчуванням</string>
    <string name="app_name">MzSetupWizard</string>
    <string name="autoUpdateDec">Авто-оновлення застосунків з App Store по WLAN</string>
    <string name="autoUpdateTittle">Автооновлення програм</string>
    <string name="available_via_passpoint">Доступно через %1$s</string>
    <string name="cancel">Скасувати</string>
    <string name="choose_country_or_region">Вибрати країну або регіон</string>
    <string name="choose_language">Вибрати мову</string>
    <string name="choose_region">Виберіть свій регіон</string>
    <string name="cmcc">China Mobile</string>
    <string name="connected_via_passpoint">"З'єднання встановлено через %1$s"</string>
    <string name="connected_via_wfa">"З'єднання встановлено за допомогою Помічника з користування мережею WLAN"</string>
    <string name="connetted">Підключено</string>
    <string name="connetting">Пiдключення…</string>
    <string name="continue_text">Продовжити</string>
    <string name="cutc">China Unicom</string>
    <string name="date_time_set">Встановити</string>
    <string name="desc_IP">"1. Загальні положення

Компанія Meizu завжди приділяла значну увагу захисту інтелектуальної власності та дотриманню законів і нормативно-правових актів КНР, що стосуються захисту інтелектуальної власності.

Уся інформація на Веб-сайті, у тому числі весь вміст — товарні знаки та ідентифікатори, назва організації і логотип, тексти, зображення, відео і програми, що використовуються на Веб-сайті, макет і дизайн, КОМПАНІЄЮ веб-сайту й редагування даних, використовуване програмне забезпечення або програма, а також права інтелектуальної власності на них незалежно одне від одного належать Meizu або знаходяться в сумісному володінні з правовласниками відповідного вмісту.

Якщо законодавство не передбачає іншого, забороняється без письмового дозволу Meizu відтворювати, редагувати, розповсюджувати, збирати, модифікувати, завантажувати, імітувати, копіювати, повторно публікувати, віддзеркалювати, реконструювати, декомпілювати або дезасемблювати будь-який вміст, що захищений авторським правом та іншими правами інтелектуальної власності і є власністю Meizu у будь-якій формі. В протилежному випадку Meizu ініціюватиме притягнення порушника до юридичної відповідальності. 

У разі передруку вмісту Веб-сайту будь-якими особами в межах правил добросовісного використання необхідно вказувати джерело передруку, автора і посилання; якщо у тексті є символ авторського права Meizu, його не слід усувати; в протилежному випадку Meizu зберігає за собою право вимагати юридичної відповідальності.

У випадках, коли тексти й піктограми стосуються послуг сторонніх постачальників, кінцевий вміст послуги надається стороннім постачальником; Веб-сайт надає лише такі веб-послуги як автоматичне з'єднання, автоматична передача даних, простір для зберігання даних, пошук, посилання, технологія спільного доступу до файлів тощо. Meizu жодним чином не здійснює цензуру, не редагує і не модифікує такий вміст.

2. Повідомлення про порушення і зустрічні повідомлення

У відповідності до вимог законів і нормативних актів КНР Meizu розробила низку заходів, що мають на меті захистити законні інтереси правовласників, зокрема наступне такі заходи. 

2.1 Повідомлення про порушення 

Якщо правовласники стверджують, що вміст або посилання, які надаються через Веб-сайт третіми особами, можуть порушувати їх законні інтереси, вони повинні звернутися до Meizu з повідомленням про порушення, яке має містити таку інформацію:

а) реквізити правовласників, у тому числі ім'я (назву), адресу, адресу електронної пошти, номер телефону, копію чинного документа, що посвідчує особу (наприклад, посвідчення особи, паспорти, ліцензії на підприємницьку діяльність тощо);

б) назву вмісту, що порушує авторські права, і який слід усунути, а також мережні адреси посилань, які слід видалити;

в) початкові докази порушення прав, в тому числі, документи, що доводять законні права правовласників, проти яких, як вони стверджують, здійснено порушення, і опис фактів порушення.

Повідомлення про порушення має бути підписане правовласником або його уповноваженою особою. У разі, якщо правовласник є юридичною особою або іншою організацією, повідомлення має бути засвідчене його печаткою.

Правовласник відповідає за достовірність повідомлення про порушення і несе повну юридичну відповідальність, що з цього випливає.

Отримавши таке повідомлення, Meizu в обґрунтований строк виконає офіційну перевірку повідомлення на відповідність зазначеним вище вимогам. Meizu зобов'язується усунути будь-який вміст і видалити посилання, що, як стверджується, порушують авторські права, у відповідності з положеннями законів і нормативно-правових актів. Водночас Meizu має право вимагати від правовласника додаткових доказів і очікує від нього взаємодії.

Meizu згідно з вимогами законодавства, усуне оскаржений вміст і видалить посилання, але водночас Meizu зберігає за собою право передати повідомлення про порушення прав постачальнику вмісту і посилань; якщо адреса постачальника невідома і повідомлення не може бути передане, Meizu опублікує повідомлення у мережі Інтернет.

2.2 Зустрічні повідомлення

Постачальники вмісту або посилань можуть протягом 3 робочих днів з моменту отримання повідомлення про порушення, переданого Meizu, або з моменту отримання інформації про нього з мережі Інтернет звернутися до Meizu із зустрічним письмовим повідомленням, яке містить вимогу повернути видалений вміст і відновити посилання, якщо вони вважають, що наданий ними вміст і посилання не порушують права інших осіб.

Зустрічне повідомлення повинне містити таку інформацію:

а) реквізити постачальника вмісту і посилань, у тому числі ім'я (назву), адресу, адресу електронної пошти, номер телефону, копію чинного документа, що посвідчує особу (наприклад, посвідчення особи, паспорти, ліцензії на підприємницьку діяльність тощо);

б) назву вмісту та мережні адреси посилань, які слід відновити;

в) первинні докази відсутності порушення прав, в тому числі документи, що доводять законні права на вміст і посилання, котрі, як стверджувалось у повідомленні, порушують права правовласників, і опис фактів відсутності порушення.

Зустрічне повідомлення має бути підписане правовласником або його уповноваженою особою; разі якщо правовласник є юридичною особою або іншою організацією, повідомлення має бути завірене його печаткою.

Постачальник послуги відповідає за достовірність зустрічного повідомлення і несе повну юридичну відповідальність, що з цього випливає.

Отримавши таке зустрічне повідомлення, Meizu в обґрунтований термін виконає офіційну перевірку зустрічного повідомлення на відповідність зазначеним вище вимогам, і, якщо усі вимоги виконані, Meizu зобов'язується негайно повернути усунутий вміст і видалені посилання, передавши зустрічне повідомлення правовласникам. В такому випадку правовласники більше не повинні звертатися до Meizu щодо усунення вмісту і видалення посилань.

2.3 Подача повідомлення про порушення і зустрічного повідомлення

Повідомлення про порушення і зустрічне повідомлення можна подати до Meizu в такий спосіб:

а) надіслати відскановану копію за адресою: ipr@meizu.com; 

б) надіслати матеріали поштою за адресою: Intellectual Property Right Department, Meizu Tech Bldg., Technology and Innovation Coast, Zhuhai (Postal Code: 519085).

Meizu виконує усунення і відновлення вмісту і посилань у відповідності до законодавства, за котре не несе відповідальності.

У межах, визначених законодавством, остаточна інтерпретація цієї Декларації належить Meizu.

©Meizu Telecom Equipment Co., Ltd. Усі права захищені.
"</string>
    <string name="desc_find_phone">Якщо ця функція увімкнена, користувачі можуть знайти або заблокувати телефон і робити знімки, якщо телефон загублений</string>
    <string name="desc_privacy">"Meizu та партнери (далі — \"Meizu\", \"Компанія\", \"Ми\") розуміють важливість конфіденційності користувачів. Ми прагнемо зрозуміло пояснити, як саме збираємо, використовуємо, розголошуємо, передаємо і зберігаємо вашу інформацію. Політика конфіденційності визначає наш підхід до обробки інформації. 

Meizu завжди приділяла значну увагу конфіденційності користувачів (в тому числі фізичних, юридичних осіб та інших організацій, що здійснюють законний доступ або використовують цей товар, далі — \"Користувачі\" або \"Ви\"). Для того щоб краще захистити ваші права на використання пристрою і особисті дані, цим документом ми роз'яснюємо права і обов'язки користувачів, принципи збору, використання та зберігання конфіденційної інформації при використанні товару/послуги, а також принципи розголошення особистої інформації та даних користувачів. Перш ніж користуватися товарами або послугами, слід обов'язково прочитати і зрозуміти вимоги і обмеження, викладені у цій \"Декларації про конфіденційність\" (далі — \"Декларація\"), що надається незалежно і в цілісному вигляді. Приймаючи рішення користуватися товарами або послугами, ви повинні зрозуміти і погодитися з усіма положеннями цієї Декларації та добровільно взяти на себе повну відповідальність і ризики, пов'язані з використанням товарів або послуг. Якщо ви не згодні з цією Декларацією, будь ласка, припиніть користуватися товарами або послугами. 

Яку особисту інформацію ми збираємо? 

Є два шляхи збирання інформації. 

Інформація, яку надаєте ви. 

Під час реєстрації облікового запису Flyme ми можемо вимагати від вас надати особисту інформацію, зокрема: ваше ім'я, електронну адресу, номер телефону, ідентифікаційний номер. 

Інформація, яку ми збираємо під час використання товарів і послуг. 

Ми можемо вимагати від вас надати поштову адресу, номер банківського рахунку тощо.

У разі необхідності ми також можемо збирати інформацію, пов'язану з товаром, наприклад, IP-адресу, файли cookie, дані про місцезнаходження, виробника товару, тип товару, унікальний ідентифікатор товару, дані про пристрій та іншу інформацію. 

Чому ми збираємо особисту інформацію? 

Є дві причини для збирання вашої особистої інформації: 1) Частину послуг неможливо надати, поки не буде зібрано вашу інформацію. 2) Ваша інформація допомагає нам покращити товари й послуги таким чином, щоб у більшій мірі задовольнити ваші потреби і надати вам зручні послуги з використанням особистих налаштувань. 

Як ми збираємо особисту інформацію?

1. Інформація, яку ви надаєте безпосередньо 

Деякі послуги прямо вимагають від вас надати нам інформацію. Наведемо приклади. 

Деякі наші послуги дозволяють користувачам створювати облікові записи і профілі. Надаючи такі послуги, ми можемо запитати у вас певну особисту інформацію, що потрібна для створення облікового запису або профілю. Зокрема, при створенні облікового запису Flyme ви повинні подати особисті дані — своє ім'я, номер телефону, електронну адресу та ідентифікаційний номер. 

Якщо ви замовляєте у нас товар або платну послугу, то для обробки замовлення нам потрібне ваше ім'я, контактні дані, поштова адреса, адреса для надсилання рахунків, а також дані кредитної картки. 

2. Інформація про використання послуги 

На додаток до інформації, яку надаєте ви, ми також можемо збирати інформацію про використання вами нашої послуги за допомогою програм на вашому пристрої та в інші способи. Наприклад, ми можемо збирати: 

Інформацію про пристрій — модель устаткування, номер телефону, номер IMEI та інші унікальні ідентифікатори пристрою, MAC-адресу, IP-адресу, версію операційної системи і налаштування пристрою, за допомогою якого відбувалося користування послугою. 

Інформацію журналу — час і тривалість користування послугою, запити, введені у пошукові системи, а також інформацію, що зберігається на пристрої у файлі сookie. 

Інформацію про місцезнаходження — наприклад, IP-адресу пристрою, котра може надсилатися до нас, коли ви користуєтеся певними послугами. 

Голосові повідомлення — запис голосу, здійснений при використанні вами голосових команд для керування послугами (вони можуть зберігатися на нашому сервері). (Зауважте, що ми користуємося послугами сторонніх постачальників, які виконують перетворення голосу на текст від нашого імені. Такі постачальники можуть отримувати і зберігати певні голосові команди.) 

Для отримання додаткової інформації про використання вами послуг — зокрема, про користування програмами, веб-сайтами, а також про вашу взаємодію із вмістом послуги. 

3. Інформація зі сторонніх джерел 

Ми також можемо отримувати вашу інформацію з відкритих джерел (за умови, що це дозволено законодавством) і об'єднувати її з іншою інформацією про вас, яку ми вже маємо. Якщо ви вирішите підключити мережні послуги сторонніх постачальників, ми можемо отримати інформацію, зібрану при користуванні цими послугами. 

4. Інша інформація, яку ми збираємо 

Ми також можемо збирати додаткову інформацію про вас, ваш пристрій або користування послугами в інші способи, про які поінформуємо вас наперед або під час збирання інформації, щоб отримати вашу згоду. 

Ви можете вирішити не надавати певної інформації (наприклад, інформації, яку ми просимо надати задля покращення профілів облікового запису Flyme), але це може вплинути на ваш доступ до певних послуг. 

Як ми використовуємо зібрану особисту інформацію? 

1. Реєстрація вашого пристрою для користування послугами. 

2. Надання замовлених вами послуг або функцій. 

3. Надання вам персоналізованого вмісту і рекомендацій, що базуються на історії вашого користування нашими послугами. 

4. Реклама, зокрема надання персоналізованого рекламного і спонсорського вмісту (через наші рекламні послуги; див. детальнішу інформацію про це тут) і надсилання вам рекламних матеріалів; 

5. Аналіз ринків, покупців, товарів та послуг; здійснення опитування клієнтів, запитання щодо вашої думки про наші товари та послуги. 

6. Отримання інформації про те, як ви користуєтеся нашими послугами, щоб покращувати наші послуги, а також розробляти нові товари та послуги. 

7. Підтримувати належний рівень якості послуг для вашого пристрою. 

8. Проводити безкоштовні розіграші призів, конкурси і акції в обсягах, дозволених чинним законодавством. 

9. Інші призначення — за умови отримання вашої згоди. 

Як ми зберігаємо і захищаємо особисту інформацію? 

Meizu дотримується загальноприйнятих галузевих стандартів захисту конфіденційності, застосовує шифрування для захисту інформації, що вказує на особу, та інших особистих даних, щоб унеможливити несанкціонований доступ і розголошення ваших особистих даних. 

З технічної сторони Meizu застосовує антивірусне програмне забезпечення, криптографічний захист і системи моніторингу, що дозволяють підвищити захищеність центрів обробки даних Meizu. Що стосується системного рівня, Meizu проводить для своїх працівників навчання з питань безпеки і захисту конфіденційних даних; в такий спосіб забезпечується розуміння працівниками важливості захисту даних. Проте, враховуючи недоліки і ризики мережі Інтернет, Meizu не гарантує абсолютної безпеки вашої інформації.

 

Посилання та послуги сторонніх постачальників 

Якщо текст або піктограма вказує на послугу стороннього постачальника, кінцевий вміст послуги надається стороннім постачальником. Ми в жоден спосіб не здійснюємо цензуру вмісту, і тому не відповідаємо за безпеку та конфіденційність будь-якої інформації, зібраної сторонніми веб-сайтами та послугами. Будьте обережними і уважно читайте декларації про конфіденційність, згідно яких працюють веб-сайти та надаються послуги, якими ви користуєтесь.

Розголошення інформації

Ми не розголошуватимемо вашої інформації третім особам за винятком таких обставин: 

1) За вашою згодою

Ми розголошуватимемо вашу особисту історію третім особам лише за вашою згодою.

2) Розголошення вашої особистої інформації нашим партнерам та пов'язаним компаніям 

З метою кращого надання послуг ми можемо розголошувати частину вашої особистої інформації нашим партнерам та пов'язаним компаніям, але ми суворо забороняємо нашим партнерам і пов'язаним компаніям використовувати цю інформацію для будь-яких інших цілей. 

3) У відповідності до вимог законодавства 

 Ми можемо розголошувати вашу особисту інформацію згідно вимог законів, нормативно-правових актів, рішень судових і державних органів. У разі реструктуризації, злиття або ліквідації нашої компанії, ваша особиста інформація буде передана контрагенту. 

Файли cookies та інші технології 

З метою оптимізації взаємодії з користувачем ми збираємо дані файлів cookies, згенерованих під час використання наших товарів і послуг. Наші файли cookies не використовуватимуться для визначення вашої особи. Вони використовуються лише для того, щоб надати вам кращу, зручнішу послугу. 

Юридична відповідальність 

1. Користувачі повинні використовувати товар розумно і добросовісно. Якщо в результаті вашого зловживання пристроєм буде завдано збитків або ініційовано судовий процес, ми зберігаємо за собою право захищатися і домагатися відшкодування у обсязі, що включає в тому числі збитки, завданні в результаті вашого зловживання, в тому числі судові витрати, оплату послуг адвоката, витрати на транспорт і подорожі.

 2. Декларація підлягає законам КНР. Будь-які спори, що виникають у зв'язку з Декларацією, повинні вирішуватись шляхом переговорів. Якщо такі переговори не дадуть результату, спір може бути переданий до суду за місцезнаходженням Meizu. 

Оновлення декларації про конфіденційність

У відповідності до змін товарів, послуг і законодавства, до цієї Декларації про конфіденційність можуть бути внесені зміни і поправки; в такому випадку нова версія буде негайно опублікована. Ви можете продовжувати користуватись нашим Веб-сайтом, товарами і послугами Meizu після внесення змін і поправок до Декларації про конфіденційність; при цьому вважатиметься, що ви прийняли зміни і поправки."</string>
    <string name="desc_privacy_for_pad">"Meizu та партнери (далі — \"Meizu\", \"Компанія\", \"Ми\") розуміють важливість конфіденційності користувачів. Ми прагнемо зрозуміло пояснити, як саме збираємо, використовуємо, розголошуємо, передаємо і зберігаємо вашу інформацію. Політика конфіденційності визначає наш підхід до обробки інформації. 

Meizu завжди приділяла значну увагу конфіденційності користувачів (в тому числі фізичних, юридичних осіб та інших організацій, що здійснюють законний доступ або використовують цей товар, далі — \"Користувачі\" або \"Ви\"). Для того щоб краще захистити ваші права на використання пристрою і особисті дані, цим документом ми роз'яснюємо права і обов'язки користувачів, принципи збору, використання та зберігання конфіденційної інформації при використанні товару/послуги, а також принципи розголошення особистої інформації та даних користувачів. Перш ніж користуватися товарами або послугами, слід обов'язково прочитати і зрозуміти вимоги і обмеження, викладені у цій \"Декларації про конфіденційність\" (далі — \"Декларація\"), що надається незалежно і в цілісному вигляді. Приймаючи рішення користуватися товарами або послугами, ви повинні зрозуміти і погодитися з усіма положеннями цієї Декларації та добровільно взяти на себе повну відповідальність і ризики, пов'язані з використанням товарів або послуг. Якщо ви не згодні з цією Декларацією, будь ласка, припиніть користуватися товарами або послугами. 

Яку особисту інформацію ми збираємо? 

Є два шляхи збирання інформації. 

Інформація, яку надаєте ви. 

Під час реєстрації облікового запису Flyme ми можемо вимагати від вас надати особисту інформацію, зокрема: ваше ім'я, електронну адресу, номер телефону, ідентифікаційний номер. 

Інформація, яку ми збираємо під час використання товарів і послуг. 

Ми можемо вимагати від вас надати поштову адресу, номер банківського рахунку тощо.

У разі необхідності ми також можемо збирати інформацію, пов'язану з товаром, наприклад, IP-адресу, файли cookie, дані про місцезнаходження, виробника товару, тип товару, унікальний ідентифікатор товару, дані про пристрій та іншу інформацію. 

Чому ми збираємо особисту інформацію? 

Є дві причини для збирання вашої особистої інформації: 1) Частину послуг неможливо надати, поки не буде зібрано вашу інформацію. 2) Ваша інформація допомагає нам покращити товари й послуги таким чином, щоб у більшій мірі задовольнити ваші потреби і надати вам зручні послуги з використанням особистих налаштувань. 

Як ми збираємо особисту інформацію?

1. Інформація, яку ви надаєте безпосередньо 

Деякі послуги прямо вимагають від вас надати нам інформацію. Наведемо приклади. 

Деякі наші послуги дозволяють користувачам створювати облікові записи і профілі. Надаючи такі послуги, ми можемо запитати у вас певну особисту інформацію, що потрібна для створення облікового запису або профілю. Зокрема, при створенні облікового запису Flyme ви повинні подати особисті дані — своє ім'я, номер телефону, електронну адресу та ідентифікаційний номер. 

Якщо ви замовляєте у нас товар або платну послугу, то для обробки замовлення нам потрібне ваше ім'я, контактні дані, поштова адреса, адреса для надсилання рахунків, а також дані кредитної картки. 

2. Інформація про використання послуги 

На додаток до інформації, яку надаєте ви, ми також можемо збирати інформацію про використання вами нашої послуги за допомогою програм на вашому пристрої та в інші способи. Наприклад, ми можемо збирати: 

Інформацію про пристрій — модель устаткування, номер телефону, номер IMEI та інші унікальні ідентифікатори пристрою, MAC-адресу, IP-адресу, версію операційної системи і налаштування пристрою, за допомогою якого відбувалося користування послугою. 

Інформацію журналу — час і тривалість користування послугою, запити, введені у пошукові системи, а також інформацію, що зберігається на пристрої у файлі сookie. 

Інформацію про місцезнаходження — наприклад, IP-адресу пристрою, котра може надсилатися до нас, коли ви користуєтеся певними послугами. 

Голосові повідомлення — запис голосу, здійснений при використанні вами голосових команд для керування послугами (вони можуть зберігатися на нашому сервері). (Зауважте, що ми користуємося послугами сторонніх постачальників, які виконують перетворення голосу на текст від нашого імені. Такі постачальники можуть отримувати і зберігати певні голосові команди.) 

Для отримання додаткової інформації про використання вами послуг — зокрема, про користування програмами, веб-сайтами, а також про вашу взаємодію із вмістом послуги. 

3. Інформація зі сторонніх джерел 

Ми також можемо отримувати вашу інформацію з відкритих джерел (за умови, що це дозволено законодавством) і об'єднувати її з іншою інформацією про вас, яку ми вже маємо. Якщо ви вирішите підключити мережні послуги сторонніх постачальників, ми можемо отримати інформацію, зібрану при користуванні цими послугами. 

4. Інша інформація, яку ми збираємо 

Ми також можемо збирати додаткову інформацію про вас, ваш пристрій або користування послугами в інші способи, про які поінформуємо вас наперед або під час збирання інформації, щоб отримати вашу згоду. 

Ви можете вирішити не надавати певної інформації (наприклад, інформації, яку ми просимо надати задля покращення профілів облікового запису Flyme), але це може вплинути на ваш доступ до певних послуг. 

Як ми використовуємо зібрану особисту інформацію? 

1. Реєстрація вашого пристрою для користування послугами. 

2. Надання замовлених вами послуг або функцій. 

3. Надання вам персоналізованого вмісту і рекомендацій, що базуються на історії вашого користування нашими послугами. 

4. Реклама, зокрема надання персоналізованого рекламного і спонсорського вмісту (через наші рекламні послуги; див. детальнішу інформацію про це тут) і надсилання вам рекламних матеріалів; 

5. Аналіз ринків, покупців, товарів та послуг; здійснення опитування клієнтів, запитання щодо вашої думки про наші товари та послуги. 

6. Отримання інформації про те, як ви користуєтеся нашими послугами, щоб покращувати наші послуги, а також розробляти нові товари та послуги. 

7. Підтримувати належний рівень якості послуг для вашого пристрою. 

8. Проводити безкоштовні розіграші призів, конкурси і акції в обсягах, дозволених чинним законодавством. 

9. Інші призначення — за умови отримання вашої згоди. 

Як ми зберігаємо і захищаємо особисту інформацію? 

Meizu дотримується загальноприйнятих галузевих стандартів захисту конфіденційності, застосовує шифрування для захисту інформації, що вказує на особу, та інших особистих даних, щоб унеможливити несанкціонований доступ і розголошення ваших особистих даних. 

З технічної сторони Meizu застосовує антивірусне програмне забезпечення, криптографічний захист і системи моніторингу, що дозволяють підвищити захищеність центрів обробки даних Meizu. Що стосується системного рівня, Meizu проводить для своїх працівників навчання з питань безпеки і захисту конфіденційних даних; в такий спосіб забезпечується розуміння працівниками важливості захисту даних. Проте, враховуючи недоліки і ризики мережі Інтернет, Meizu не гарантує абсолютної безпеки вашої інформації.

 

Посилання та послуги сторонніх постачальників 

Якщо текст або піктограма вказує на послугу стороннього постачальника, кінцевий вміст послуги надається стороннім постачальником. Ми в жоден спосіб не здійснюємо цензуру вмісту, і тому не відповідаємо за безпеку та конфіденційність будь-якої інформації, зібраної сторонніми веб-сайтами та послугами. Будьте обережними і уважно читайте декларації про конфіденційність, згідно яких працюють веб-сайти та надаються послуги, якими ви користуєтесь.

Розголошення інформації

Ми не розголошуватимемо вашої інформації третім особам за винятком таких обставин: 

1) За вашою згодою

Ми розголошуватимемо вашу особисту історію третім особам лише за вашою згодою.

2) Розголошення вашої особистої інформації нашим партнерам та пов'язаним компаніям 

З метою кращого надання послуг ми можемо розголошувати частину вашої особистої інформації нашим партнерам та пов'язаним компаніям, але ми суворо забороняємо нашим партнерам і пов'язаним компаніям використовувати цю інформацію для будь-яких інших цілей. 

3) У відповідності до вимог законодавства 

 Ми можемо розголошувати вашу особисту інформацію згідно вимог законів, нормативно-правових актів, рішень судових і державних органів. У разі реструктуризації, злиття або ліквідації нашої компанії, ваша особиста інформація буде передана контрагенту. 

Файли cookies та інші технології 

З метою оптимізації взаємодії з користувачем ми збираємо дані файлів cookies, згенерованих під час використання наших товарів і послуг. Наші файли cookies не використовуватимуться для визначення вашої особи. Вони використовуються лише для того, щоб надати вам кращу, зручнішу послугу. 

Юридична відповідальність 

1. Користувачі повинні використовувати товар розумно і добросовісно. Якщо в результаті вашого зловживання пристроєм буде завдано збитків або ініційовано судовий процес, ми зберігаємо за собою право захищатися і домагатися відшкодування у обсязі, що включає в тому числі збитки, завданні в результаті вашого зловживання, в тому числі судові витрати, оплату послуг адвоката, витрати на транспорт і подорожі.

 2. Декларація підлягає законам КНР. Будь-які спори, що виникають у зв'язку з Декларацією, повинні вирішуватись шляхом переговорів. Якщо такі переговори не дадуть результату, спір може бути переданий до суду за місцезнаходженням Meizu. 

Оновлення декларації про конфіденційність

У відповідності до змін товарів, послуг і законодавства, до цієї Декларації про конфіденційність можуть бути внесені зміни і поправки; в такому випадку нова версія буде негайно опублікована. Ви можете продовжувати користуватись нашим Веб-сайтом, товарами і послугами Meizu після внесення змін і поправок до Декларації про конфіденційність; при цьому вважатиметься, що ви прийняли зміни і поправки."</string>
    <string name="desc_update">Підключиться до Інтернету і перевірте наявність оновлень</string>
    <string name="desktopBackupInfo" formatted="false">(Резервне копіювання надходить з %s %s)</string>
    <string name="disConnetted">Відключено</string>
    <string name="disConnetting">Вимкнення…</string>
    <string name="disagree">Не погоджуюсь</string>
    <string name="fingerprint_continue">Пуск</string>
    <string name="fingerprint_summary">Використовуйте відбиток пальця, щоб розблоковувати екран, здійснювати платежі, зберігати безпеку програм і файлів.</string>
    <string name="fingerprint_title">Зареєструвати відбиток</string>
    <string name="flymeAccount">Увійти в Flyme</string>
    <string name="flymeMessage">"Зв'язок Flyme"</string>
    <string name="flymeUseAgreement">"《Пам'ятка Flyme》"</string>
    <string name="flymeUseWarningTittle">"Пам'ятка Flyme"</string>
    <string name="ignore">Пропустити</string>
    <string name="invite_title">Обліковий запис Meizu надає послуги безпеки, резервного копіювання і т.ін.:</string>
    <string name="joinImprovementProgram">Збирати дані про використання трафіку для вдосконалення пристрою. Приватні дані не збираються.</string>
    <string name="joinProgram">Приєднатися до програми покращення програмного забезпечення</string>
    <string name="loading">Завантаження</string>
    <string name="locationService">Служби визначення мiсцезнаходження</string>
    <string name="login">Увійти</string>
    <string name="login_flyme_account">Вхід в обліковий запис Meizu</string>
    <string name="mc_allow">ОК</string>
    <string name="mc_alway_allow">Завжди дозволяти</string>
    <string name="mc_cancel">Скасувати</string>
    <string name="mc_cancel_button_text">Скасувати</string>
    <string name="mc_cancel_collected_message">Скасовано з улюбленого</string>
    <string name="mc_cancel_praised_message">Скасувати вподобання</string>
    <string name="mc_change_num">Оновити</string>
    <string name="mc_collected_message">Улюблений стан</string>
    <string name="mc_custom_date_time_gregorian">Григоріанський</string>
    <string name="mc_custom_date_time_lunar">Місячний</string>
    <string name="mc_date_time_day">дн.</string>
    <string name="mc_date_time_hour">год.</string>
    <string name="mc_date_time_min">хв.</string>
    <string name="mc_date_time_month">хв.</string>
    <string name="mc_date_time_sec">сек.</string>
    <string name="mc_date_time_set">Задати</string>
    <string name="mc_date_time_year">р.</string>
    <string name="mc_description_target_answer">Відповідь</string>
    <string name="mc_description_target_decline">Відхилити</string>
    <string name="mc_disable">Вимкнути</string>
    <string name="mc_downloading_patch_prefix">Завантажити файл оновлення</string>
    <string name="mc_downloading_prefix">Завантажено</string>
    <string name="mc_enhanceseekbar">Використовується повзунок. Поточне положення: %1$s</string>
    <string name="mc_every_day">Щодня</string>
    <string name="mc_friday">Пт</string>
    <string name="mc_go_Refreshing">Оновити</string>
    <string name="mc_hour">год.</string>
    <string name="mc_is_Refreshing">Оновлення</string>
    <string name="mc_last_refresh">останнє оновлення</string>
    <string name="mc_last_refresh_hour">год. тому</string>
    <string name="mc_last_refresh_just_now">просто зараз</string>
    <string name="mc_last_refresh_minute">хв. тому</string>
    <string name="mc_last_refresh_second">сек. тому</string>
    <string name="mc_loading_animation_alert">Збереження зображення</string>
    <string name="mc_loading_view_text">Завантаження</string>
    <string name="mc_minute">хв.</string>
    <string name="mc_monday">Пн</string>
    <string name="mc_never">Один раз</string>
    <string name="mc_permission_apply">Запитати дозвіл</string>
    <string name="mc_permission_message_content">%1$s запитує %3$d дозволів, зокрема %2$s</string>
    <string name="mc_pm_allow_check_app">ОК</string>
    <string name="mc_pm_allow_dialog_push">Дозволити push-повідомлення</string>
    <string name="mc_pm_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="mc_pm_call">Виклик</string>
    <string name="mc_pm_call_log">Читати журнал викликів</string>
    <string name="mc_pm_camera">Камера (фото/відео)</string>
    <string name="mc_pm_close">Закрити</string>
    <string name="mc_pm_contacts">Читати контакти</string>
    <string name="mc_pm_dialog_push">Спливаюче push-повідомлення</string>
    <string name="mc_pm_dlg_cancel">Скасувати</string>
    <string name="mc_pm_dlg_ok">ОК</string>
    <string name="mc_pm_location">Знайти</string>
    <string name="mc_pm_network">Мобільний трафік</string>
    <string name="mc_pm_nfc">NFC</string>
    <string name="mc_pm_not_allow_check_app">Вихід</string>
    <string name="mc_pm_not_allow_dialog_push">Вимкнути</string>
    <string name="mc_pm_online_intenert">Інтернет</string>
    <string name="mc_pm_open">Відкрити</string>
    <string name="mc_pm_r_mms">Читати MMS</string>
    <string name="mc_pm_r_sms">Читати SMS</string>
    <string name="mc_pm_recordaudio_local">Локал./Запис виклику</string>
    <string name="mc_pm_recordaudio_phone">Запис виклику</string>
    <string name="mc_pm_s_mms">Надіслати MMS</string>
    <string name="mc_pm_s_sms">Надіслати SMS</string>
    <string name="mc_pm_set_bluetooth_on">Увімкнути Bluetooth</string>
    <string name="mc_pm_set_gprs_on">Увімкнути мобільну мережу</string>
    <string name="mc_pm_set_wifi_on">Увімкнути WLAN</string>
    <string name="mc_pm_wlan">WLAN</string>
    <string name="mc_praised_message">Подобається</string>
    <string name="mc_pull_refresh">Потягніть вниз, щоб оновити</string>
    <string name="mc_reject">Вихід</string>
    <string name="mc_saturday">Сб</string>
    <string name="mc_search">Пошук</string>
    <string name="mc_search_button_text">Пошук</string>
    <string name="mc_search_icon">Пошук</string>
    <string name="mc_search_icon_input_clear">Очистити</string>
    <string name="mc_search_text">Пошук</string>
    <string name="mc_second">сек.</string>
    <string name="mc_sunday">Нд</string>
    <string name="mc_thursday">Чт</string>
    <string name="mc_time_picker_dialog_title">Розклад</string>
    <string name="mc_time_picker_leap">Високосний місяць</string>
    <string name="mc_tuesday">Вв</string>
    <string name="mc_updating_prefix">Оновлення</string>
    <string name="mc_value_checked">Вибрано</string>
    <string name="mc_value_not_checked">Не обрано</string>
    <string name="mc_voice_icon">Голос. пошук</string>
    <string name="mc_wednesday">Ср</string>
    <string name="mc_weekend">Вихідні</string>
    <string name="mc_working_day">Будні</string>
    <string name="mc_yes">ОК</string>
    <string name="mobile_data_summary">Для продовження вставте SIM-картку</string>
    <string name="mobile_data_title">Мобільний трафік</string>
    <string name="more_item_label">Бiльше</string>
    <string name="more_region">Більше країн та регіонів</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_cancel">Скасувати</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_select_all">Усі</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_select_all_cancel">Немає</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_title">Вибрано елементів: %d</string>
    <string name="mz_allow">ОК</string>
    <string name="mz_alway_allow">Завжди дозволяти</string>
    <string name="mz_date_time_day">д</string>
    <string name="mz_date_time_hour">год</string>
    <string name="mz_date_time_min">хв.</string>
    <string name="mz_date_time_month">міс.</string>
    <string name="mz_date_time_sec">с</string>
    <string name="mz_date_time_year">р.</string>
    <string name="mz_network_unavailable_hint">Мережа недоступна. Перевірте налаштування мережі.</string>
    <string name="mz_permission_apply">Запит дозволу</string>
    <string name="mz_permission_message_content">%1$s запитує дозволи (%3$d) на %2$s</string>
    <string name="mz_pm_allow_check_app">ОК</string>
    <string name="mz_pm_allow_dialog_push">дозволити push-сповіщення</string>
    <string name="mz_pm_bluetooth">керувати Bluetooth</string>
    <string name="mz_pm_call">зателефонувати</string>
    <string name="mz_pm_call_log">читати журнали викликів</string>
    <string name="mz_pm_camera">використовувати камеру (для фото- і відеозйомки)</string>
    <string name="mz_pm_close">Вимк.</string>
    <string name="mz_pm_contacts">читати контакти</string>
    <string name="mz_pm_dialog_push">примусово показувати спливаючі повідомлення</string>
    <string name="mz_pm_dlg_cancel">Скасувати</string>
    <string name="mz_pm_dlg_ok">ОК</string>
    <string name="mz_pm_location">доступ до даних про місцезнаходження</string>
    <string name="mz_pm_network">використовувати передачу даних</string>
    <string name="mz_pm_nfc">керувати NFC</string>
    <string name="mz_pm_not_allow_check_app">Вихід</string>
    <string name="mz_pm_not_allow_dialog_push">Вимкнути</string>
    <string name="mz_pm_online_intenert">доступ до Інтернету</string>
    <string name="mz_pm_open">Увімк.</string>
    <string name="mz_pm_r_mms">читати MMS</string>
    <string name="mz_pm_r_sms">читати SMS</string>
    <string name="mz_pm_recordaudio_local">запис звуку/виклику</string>
    <string name="mz_pm_recordaudio_phone">запис виклику</string>
    <string name="mz_pm_s_mms">надіслати MMS</string>
    <string name="mz_pm_s_sms">надіслати SMS</string>
    <string name="mz_pm_set_bluetooth_on">увімкнути Bluetooth</string>
    <string name="mz_pm_set_gprs_on">увімкнути передачу даних</string>
    <string name="mz_pm_set_wifi_on">увімкнути WLAN</string>
    <string name="mz_pm_wlan">доступ до WLAN</string>
    <string name="mz_reject">Вихід</string>
    <string name="mz_wif_setting_dialog_message">Підключення до мережі відсутнє. Перевірте налаштування мережі.</string>
    <string name="mz_wif_setting_dialog_set">Встановити</string>
    <string name="noActiveNetworkTip">Немає підключення до мережі, будь ласка, перевірте налаштування</string>
    <string name="no_availible_WLAN">Немає доступних мереж WLAN. Можна виконати вхід через мобільні мережі.</string>
    <string name="no_avialible_network">Немає мережі. Ви можете закінчити завантаження системи, а потім, коли телефон буде підключений до мережі, увійти в меню налаштувань й отримати доступ до всіх послуг Flyme.</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="open_wifi_confirm_message">Для входу в обліковий запис Meizu можна ввімкнути мережу WLAN.</string>
    <string name="open_wifi_confirm_title">Увімкнути WLAN?</string>
    <string name="please_select_phase2">Автентифікація для фази 2</string>
    <string name="protocol_title">Умови користування</string>
    <string name="readAndAccept">"Прочитайте і прийміть 《Пам'ятка Flyme》"</string>
    <string name="recommend_summary1">"Розшукуйте загублений телефон, робіть знімки дистанційно
Блокуйте пристрій для захисту своїх конфіденційних даних"</string>
    <string name="recommend_summary1_pad">"Вхід одним дотиком
Увімкнути всі послуги й функції"</string>
    <string name="recommend_summary2">"На вас чекають подарунки від нових популярних ігор
Безкоштовно отримайте безліч тем і фонових рисунків"</string>
    <string name="recommend_summary2_intl">Безкоштовно отримайте безліч тем і шпалер</string>
    <string name="recommend_summary2_pad">"Подарунки від нових популярних ігор
Першочергова участь у заходах"</string>
    <string name="recommend_summary3">"Зберігайте свої дані у хмарі
Ніколи не втрачайте контактів та фото"</string>
    <string name="recommend_summary3_pad">"Зберігайте передплати, нотатки та календарі
Тут ви їх ніколи не втратите"</string>
    <string name="recommend_title1">Увійти для підвищення рівня безпеки</string>
    <string name="recommend_title1_pad">Повний доступ з обліковим записом Meizu</string>
    <string name="recommend_title2">Більше переваг та привілеїв</string>
    <string name="recommend_title3">Просте використання з обліковим записом Meizu</string>
    <string name="refresh_network">Оновити</string>
    <string name="register">Реєстрація</string>
    <string name="reset">Скинути майстра установки</string>
    <string name="restoreDesktop">Відновити робочий стіл</string>
    <string name="restoreDesktopDec">Авт. синхронізація застосунків і розкладок домашнього екрана по WLAN</string>
    <string name="saved_network">Збережено за допомогою %1$s</string>
    <string name="setup">Відкрити майстра установки</string>
    <string name="setupUseSyncAndPush">"Обліковий запис Meizu можна використовувати для синхронізації даних і отримання push-сповіщень.
Під час таких дій використовується мобільний трафік."</string>
    <string name="setup_finish">Поздоровляємо! Налаштування завершено.</string>
    <string name="setup_network">Налаштування</string>
    <string name="simCardOne">SIM 1</string>
    <string name="simCardTwo">SIM 2</string>
    <string name="skip">Пропустити</string>
    <string name="skip_network_dialog_msg">Якщо не встановити всі налаштування мережі, оновлення системи, використання функції \"Пошук телефону\" та інших функцій буде неможливим.</string>
    <string name="skip_network_dialog_msg_pad">Якщо пропустити настройки мережі, можлива неналежна дія функції оновлення системи та багатьох інших функцій.</string>
    <string name="skip_register_account_dlg_msg">Після входу в систему можна безкоштовно активувати Cloud Backup для фотографій, Phone Finder та інші важливі функції. Пропустити?</string>
    <string name="skip_register_account_dlg_msg_pad">"Якщо пропустити налаштування облікового запису Meizu, деякі функції програм, пов'язані з обліковим записом, можуть не діяти належним чином."</string>
    <string name="start_use">Почати</string>
    <string name="syncData">Синхронізація та резервне копіювання</string>
    <string name="title_IP">Заява про права інтелектуальної власності</string>
    <string name="title_find_phone">Шукач телефону</string>
    <string name="title_privacy">Декларація про конфіденційність</string>
    <string name="title_update">Служба оновлення</string>
    <string name="useFlymeToSync">"Синхронізацію своїх особистих даних можна виконати за допомогою 
 облікового запису Meizu"</string>
    <string name="useNewUserGuide">Використовуйте керівництво для новачкiв</string>
    <string name="useNewUserGuideTip">Допоможе вам швидше дізнатися про різноманітні функції</string>
    <string name="userWaringTip">"Дякуємо за вибір операційної системи для смартфонів Flyme (\"Flyme\"). Для поліпшення якості роботи Інтернет-сервісів Flyme за потреби може встановлювати підключення до мережі, вмикати служби визначення місцезнаходження або отримувати доступ до вашої особистої інформації. 

1. Центр користувача матиме доступ до ваших повідомлень з метою використання кодів перевірки для швидкої реєстрації. 
2. Службі mPay для здійснення платежів потрібно надсилати й читати повідомлення. 
3. Служба Cloud Sync синхронізує вашу інформацію (контакти, повідомлення і журнали викликів) з інформацією у хмарі, щоб запобігти її втраті. 
4. Служби Жовті сторінки й Блокування небажаних дій отримують й аналізують вхідні виклики й повідомлення з метою їх визначення і (або) блокування. 
5. Для кращої якості надання послуг хмарні служби, а також інші служби і програми (Cloud Account, Cloud Sync, mPay, Event Center, Account Center, служби й платформа Life, Жовті сторінки, інструменти інтерфейсу користувача системи, служба безпеки і служба смарт-повідомлень) за наявності підключення до Інтернету вмикають служби визначення місцезнаходження. 
6. Вказані програми і служби можуть діяти належним чином тільки за умови підключення до Інтернету: хмарні служби, Cloud Account, Life, мобільні платіжні служби, mPay, Phone Finder, Погода, Новини, веб-колекція фонових рисунків, хмарний альбом, Центр користувача, Account Center, Event Center, App Store, Теми, Game Center, служба безпеки, Smart Voice, голосові настройки, Відео, служба смарт-повідомлень, служба блокування небажаних дій, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, глобальний пошук, інструменти інтерфейсу користувача системи, запускач Flyme, служба мережного розташування та служба Жовті сторінки. 

Ви маєте особисто сплачувати своєму оператору за мобільний трафік, телефонний зв'язок та повідомлення, а також оплачувати всі інші витрати, пов'язані з використанням ОС Flyme. В разі придбання додаткових платних послуг від інших постачальників, дізнайтеся у них про відповідні тарифи та платежі. 

Flyme може записувати інформацію про ваше місцезнаходження й надавати її іншим службам системи або програмам сторонніх виробників. Отже, з міркувань захисту особистої інформації ми радимо вам бути обережними, якщо якісь програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до інформації про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTipChinaMobile">"Дякуємо за вибір операційної системи для смартфонів Flyme (\"Flyme\"). Для поліпшення якості роботи Інтернет-сервісів Flyme за потреби може встановлювати підключення до мережі, вмикати служби визначення місцезнаходження або отримувати доступ до вашої особистої інформації. 

1.Центр користувача матиме доступ до ваших повідомлень з метою використання кодів перевірки для швидкої реєстрації. 
2. Службі mPay для здійснення платежів потрібно надсилати й читати повідомлення. 
3. Служба Cloud Sync синхронізує вашу інформацію (контакти, повідомлення і журнали викликів) з інформацією у хмарі, щоб запобігти її втраті. 
4. Служби Жовті сторінки й Блокування небажаних дій отримують й аналізують вхідні виклики й повідомлення з метою їх визначення і (або) блокування. 
5. Для кращої якості надання послуг хмарні служби, а також інші служби і програми (Cloud Account, mPay, Event Center, Account Center, служби й платформа Life, Жовті сторінки, інструменти інтерфейсу користувача системи, служба безпеки і служба смарт-повідомлень) за наявності підключення до Інтернету вмикають служби визначення місцезнаходження. 
6. Вказані програми і служби можуть діяти належним чином тільки за умови підключення до Інтернету: хмарні служби, Cloud Account, Life, мобільні платіжні служби, mPay, Phone Finder, Погода, Центр користувача, Account Center, Event Center, App Store, служба безпеки, голосові настройки, Відео, служба смарт-повідомлень, служба блокування небажаних дій, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, глобальний пошук, інструменти інтерфейсу користувача системи, запускач Flyme, служба мережного розташування та служба Жовті сторінки. 

Ви маєте особисто сплачувати своєму оператору за мобільний трафік, телефонний зв'язок та повідомлення, а також оплачувати всі інші витрати, пов'язані з використанням ОС Flyme. В разі придбання додаткових платних послуг від інших постачальників, дізнайтеся у них про відповідні тарифи та платежі. 

Flyme може записувати інформацію про ваше місцезнаходження й надавати її іншим службам системи або програмам сторонніх виробників. Отже, з міркувань захисту особистої інформації ми радимо вам бути обережними, якщо якісь програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до інформації про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTipForArmy">"Дякуємо за вибір операційної системи Flyme. Для кращого використання можливостей ОС Flyme перед початком роботи з Flyme просимо вас уважно прочитати це сповіщення.

Деякі служби ОС Flyme для належної роботи потребують підключення до каналу передачі даних і служби визначення місцезнаходження. Це такі служби: 

1.Хмарні служби, Cloud Account, Life, mPay, Pay Center, Phone Finder, Погода, EBook, веб-колекція фонових рисунків, хмарний альбом, Центр користувача, Account Center, Event Center, Центр персоналізації, служба безпеки, Smart Voice, голосові настройки, Відео, служба смарт-повідомлень, служба блокування небажаних дій, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, глобальний пошук, інструменти інтерфейсу користувача системи, запускач Flyme та служба Жовті сторінки.. 

2. Усі push-служби ОС Flyme потребують доступу до основних хмарних служб. Хмарні служби, а також інші служби і програми (Pay Center, Event Center, Account Center, Life та, Жовті сторінки) за наявності підключення до Інтернету вмикають служби визначення місцезнаходження 

3. Служба смарт-повідомлень (Smart Message), яка використовується для надання багатьох локальних послуг, автоматично вмикає службу визначення місцезнаходження, коли вмикається пристрій. 

4. Служба безпеки для блокування телефонних викликів потребує доступу до журналів викликів, Службі Pay Center для здійснення платежів потрібно надсилати й читати повідомлення. Служба Жовті сторінки для визначення номерів потребує доступу до журналів викликів. Служба Cloud Sync з метою захисту ваших особистих даних синхронізує контакти, журнали СМС-повідомлень и журнали викликів з інформацією у хмарі. 

5. Служба Account Center потребує доступу до ваших повідомлень з метою використання кодів перевірки для швидкої реєстрації. 

Ви маєте особисто сплачувати своєму оператору за мобільний трафік, телефонний зв'язок та повідомлення, а також оплачувати всі інші витрати, пов'язані з використанням ОС Flyme. В разі придбання додаткових платних послуг від інших постачальників, дізнайтеся у них про відповідні тарифи та платежі. 

Flyme може записувати інформацію про ваше місцезнаходження й надавати її іншим службам системи або програмам сторонніх виробників. Отже, з міркувань захисту особистої інформації ми радимо вам бути обережними, якщо якісь програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до інформації про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTipForCTA">"Дякуємо за вибір операційної системи для смартфонів Flyme (\"Flyme\"). Для зручнішого користування інтернет-службами Flyme за потреби може підключатися до Інтернету, використовувати відомості про ваше місцезнаходження або отримувати доступ до вашої особистої інформації. 
1. Для пришвидшення реєстрації обліковий запис Meizu здійснюватиме доступ до ваших повідомлень, щоб отримати коди перевірки. 
2. Службі mPay для здійснення платежів потрібно надсилати й читати повідомлення. 
3. З метою захисту ваших даних служба синхронізації даних синхронізує контакти, повідомлення та журнали викликів з інформацією у хмарі. 
4. Служби \"Жовті сторінки\" та \"Система безпеки\" переглядають та аналізують ваші контакти, журнали викликів і повідомлення, щоб у разі потреби їх блокувати. 
5. Для поліпшення роботи голосових служб функції \"Голосові налаштування\" потрібен дозвіл на виконання звукозапису. 
6. Функції \"Визначник номера\" для визначення номерів телефонів, позначення невідомих номерів або місць реєстрації номерів потрібно читати ваші контакти, журнали викликів та повідомлення. 
7. Для кращої якості надання послуг служба push-сповіщень, а також інші служби і програми (\"Хмарний обліковий запис\", mPay, \"Центр подій\", \"Обліковий запис Meizu\", служби й платформа Life, O2O, \"Жовті сторінки\", служба мережного розташування, інструменти системного інтерфейсу, служба безпеки, крокомір, служба повідомлень, служба керування енергоспоживанням, диспетчер мережі, \"Теми\", служба звітів про несправності та визначник номера) за наявності підключення до Інтернету вмикають служби визначення місцезнаходження. 
8. Вказані програми і служби можуть діяти належним чином тільки за умови підключення до Інтернету: служба push-повідомлень, \"Хмарний обліковий запис\", служба синхронізації даних, O2O, мобільні платіжні служби, mPay, \"Пошук телефону\", \"Погода\", \"Новини\", марний альбом\", \"Центр пільг\", \"Обліковий запис Meizu\", \"Центр подій\", App Store, \"Теми\", \"Центр ігор\", служба безпеки, крокомір, \"Інсталятор пакетів\", \"Розумний голос\", голосові налаштування, \"Відео\", служба повідомлень, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, пошук, інструменти системного інтерфейсу, запускач системи, \"Простий режим\", служба резервного копіювання головного екрана, служба мережного розташування, \"Жовті сторінки\" та служба керування енергоспоживанням. 

Ви маєте особисто сплачувати своєму оператору за мобільний трафік, телефонний зв'язок та повідомлення, а також оплачувати всі інші витрати, пов'язані з використанням Flyme. У разі придбання додаткових платних послуг від інших постачальників, дізнайтеся у них про відповідні тарифи та платежі. 

Відомості про ваше місцезнаходження можуть бути зареєстровані службами визначення місцезнаходження Flyme і передані іншим службам Flyme або програмам сторонніх виробників. Тому задля захисту приватної інформації радимо вам бути обережними, коли програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до відомостей про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTipForPad">"Дякуємо за вибір Flyme JDtab, що входить до складу операційної системи Flyme для планшетів (далі \"Flyme\"). Для зручнішого користування Інтернет-службами ОС Flyme за потреби підключатиметься до Інтернету і вмикатиме служби визначення місцезнаходження, у тому числі у таких випадках: 
1. Для кращої якості надання послуг служба push-сповіщень, \"Хмарні облікові записи\", mPay, \"Центр подій\", \"Центр облікових записів\", інструменти інтерфейсу користувача системи і \"Диспетчер планшета\" за наявності підключення до Інтернету матимуть доступ до інформації про ваше місцезнаходження. 
2. Вказані програми і служби можуть діяти належним чином тільки за умови підключення до Інтернету: служба push-сповіщень, \"Хмарні облікові записи\", служба синхронізації у хмарі, мобільні платіжні служби, mPay, Погода, \"Хмарний альбом\", \"Центр користувача\", \"Центр облікових записів\", \"Центр подій\", App Store, \"Центр ігор\", \"Диспетчер планшета\", \"Інсталятор пакетів\", Відео, Музика, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, інструменти інтерфейсу користувача 

 Відомості про ваше місцезнаходження можуть бути зареєстровані службами визначення місцезнаходження Flyme і передані іншим службам Flyme або програмам сторонніх виробників. Тому задля захисту приватної інформації ми радимо вам бути обережними, коли програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до інформації про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTipForSecondScreen">"Дякуємо за вибір операційної системи для смартфонів Flyme (\"Flyme\"). Для поліпшення якості роботи Інтернет-сервісів Flyme за потреби може встановлювати підключення до мережі, вмикати служби визначення місцезнаходження або отримувати доступ до вашої особистої інформації. 

1. Центр користувача матиме доступ до ваших повідомлень з метою використання кодів перевірки для швидкої реєстрації. 
2. Службі mPay для здійснення платежів потрібно надсилати й читати повідомлення. 
3. Служба Cloud Sync синхронізує вашу інформацію (контакти, повідомлення і журнали викликів) з інформацією у хмарі, щоб запобігти її втраті. 
4. Служби Жовті сторінки й Блокування небажаних дій отримують й аналізують вхідні виклики й повідомлення з метою їх визначення і (або) блокування. 
5. Для кращої якості надання послуг хмарні служби, а також інші служби і програми (Cloud Account, Cloud Sync, mPay, Event Center, Account Center, служби й платформа Life, Жовті сторінки, інструменти інтерфейсу користувача системи, служба безпеки і служба смарт-повідомлень) за наявності підключення до Інтернету вмикають служби визначення місцезнаходження. 
6. Вказані програми і служби можуть діяти належним чином тільки за умови підключення до Інтернету: хмарні служби, Cloud Account, Life, мобільні платіжні служби, mPay, Phone Finder, Погода, Новини, веб-колекція фонових рисунків, хмарний альбом, Центр користувача, Account Center, Event Center, App Store, Теми, Game Center, служба безпеки, Smart Voice, голосові настройки, Відео, служба смарт-повідомлень, служба блокування небажаних дій, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, глобальний пошук, інструменти інтерфейсу користувача системи, запускач Flyme, служба мережного розташування та служба Жовті сторінки. 

Ви маєте особисто сплачувати своєму оператору за мобільний трафік, телефонний зв'язок та повідомлення, а також оплачувати всі інші витрати, пов'язані з використанням ОС Flyme. В разі придбання додаткових платних послуг від інших постачальників, дізнайтеся у них про відповідні тарифи та платежі. 

Flyme може записувати інформацію про ваше місцезнаходження й надавати її іншим службам системи або програмам сторонніх виробників. Отже, з міркувань захисту особистої інформації ми радимо вам бути обережними, якщо якісь програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до інформації про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTipYunos">"Дякуємо за вибір операційної системи для смартфонів Flyme Powered by YunOS (\"ОС Flyme\"). Для поліпшення якості роботи Інтернет-сервісів ОС Flyme за потреби може встановлювати підключення до мережі, вмикати служби визначення місцезнаходження або отримувати доступ до вашої особистої інформації. 

1. Служба Account Center потребує доступу до ваших повідомлень з метою використання кодів перевірки для швидкої реєстрації 
2. Службі mPay для здійснення платежів потрібно надсилати й читати повідомлення. 
3. Служба Cloud Sync з метою захисту ваших особистих даних синхронізує контакти, журнали СМС-повідомлень и журнали викликів з інформацією у хмарі. 
4. Служби Жовті сторінки й Блокування небажаних дій отримують й аналізують вхідні виклики й повідомлення з метою їх визначення і (або) блокування. 
5.Функція Голосові настройки для поліпшення роботи голосових сервісів потребує дозволу на виконання звукозапису. 
6. Для кращої якості надання послуг хмарні служби, а також інші служби і програми (Cloud Account, Cloud Sync, mPay, Event Center, Account Center, служби й платформа Life, Жовті сторінки, служба мережного розташування, інструменти інтерфейсу користувача системи, служба безпеки і служба смарт-повідомлень) за наявності підключення до Інтернету вмикають служби визначення місцезнаходження. 
7. Вказані програми і служби можуть діяти належним чином тільки за умови підключення до Інтернету: хмарні служби, Cloud Account, Cloud Sync, мобільні платіжні служби, mPay, Phone Finder, Погода, Новини, веб-колекція фонових рисунків, хмарний альбом, Центр користувача, Account Center, Event Center, App Store, Теми, Game Center, служба безпеки, Smart Voice, голові настройки, Відео, Smart Message, служба блокування небажаних дій, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, глобальний пошук, інструменти інтерфейсу користувача системи, запускач Flyme, служба мережного розташування та служба Жовті сторінки. 

Ви маєте особисто сплачувати своєму оператору за мобільний трафік, телефонний зв'язок та повідомлення, а також оплачувати всі інші витрати, пов'язані з використанням ОС Flyme. В разі придбання додаткових платних послуг від інших постачальників, дізнайтеся у них про відповідні тарифи та платежі. 

ОС Flyme може записувати інформацію про ваше місцезнаходження й надавати її іншим службам системи або програмам сторонніх виробників. Отже, з міркувань захисту особистої інформації ми радимо вам бути обережними, якщо якісь програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до інформації про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTipYunosChinaMobile">"Дякуємо за вибір операційної системи для смартфонів Flyme на основі YunOS ((\"ОС Flyme\"). Для поліпшення якості роботи Інтернет-сервісів ОС Flyme за потреби може встановлювати підключення до мережі, вмикати служби визначення місцезнаходження або отримувати доступ до вашої особистої інформації. 

1.Центр користувача матиме доступ до ваших повідомлень з метою використання кодів перевірки для швидкої реєстрації. 
2. Службі mPay для здійснення платежів потрібно надсилати й читати повідомлення. 
3. Служби Жовті сторінки й Блокування небажаних дій отримують й аналізують вхідні виклики й повідомлення з метою їх визначення і (або) блокування. 
4.Функція Голосові настройки для поліпшення роботи голосових сервісів потребує дозволу на виконання звукозапису. 
5. Для кращої якості надання послуг хмарні служби, а також інші служби і програми (Cloud Account, Cloud Sync, mPay, Event Center, Account Center, служби й платформа Life, Жовті сторінки, служба мережного розташування, інструменти інтерфейсу користувача системи, служба безпеки і служба смарт-повідомлень) за наявності підключення до Інтернету вмикають служби визначення місцезнаходження. 
6. Вказані програми і служби можуть діяти належним чином тільки за умови підключення до Інтернету: хмарні служби, Cloud Account, Cloud Sync, мобільні платіжні служби, mPay, Phone Finder, Погода, Центр користувача, Account Center, Event Center, App Store, служба безпеки, голові настройки, Відео, Smart Message, служба блокування небажаних дій, мультимедійні служби, служби інфраструктури системи, глобальний пошук, інструменти інтерфейсу користувача системи, запускач Flyme, служба мережного розташування та служба Жовті сторінки. 

Ви маєте особисто сплачувати своєму оператору за мобільний трафік, телефонний зв'язок та повідомлення, а також оплачувати всі інші витрати, пов'язані з використанням ОС Flyme. В разі придбання додаткових платних послуг від інших постачальників, дізнайтеся у них про відповідні тарифи та платежі. 

ОС Flyme може записувати інформацію про ваше місцезнаходження й надавати її іншим службам системи або програмам сторонніх виробників. Отже, з міркувань захисту особистої інформації ми радимо вам бути обережними, якщо якісь програми сторонніх виробників запитують дозволу на доступ до інформації про ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="userWaringTittle">"Пам'ятка"</string>
    <string name="userWarningInfo">Для забезпечення кращих умов роботи Flyme деяким службам Flyme потрібне підключення до мережі або позиціонування. Будь ласка, уважно прочитайте %s перед використанням.</string>
    <string name="waring_title">Умови та декларації</string>
    <string name="welcome">Вітаємо</string>
    <string name="welcomeTip">Синхронізація контактів, повідомлень, структури запускача та інших даних із хмарою</string>
    <string name="wifi_cancel">Скасувати</string>
    <string name="wifi_certinstall">Встановити або переглянути сертифікат</string>
    <string name="wifi_connect">Підключення</string>
    <string name="wifi_connect_to_network">Підключіться до мережі</string>
    <string name="wifi_connected_no_internet">"З'єднання встановлено, але без доступу до Інтернету"</string>
    <string name="wifi_disabled">Вимкнено</string>
    <string name="wifi_disabled_generic">Вимкнено</string>
    <string name="wifi_disabled_network_failure">Помилка конфігурації IP</string>
    <string name="wifi_disabled_password_failure">Помилка автентифікації</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Помилка підключення до мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_dns">DNS</string>
    <string name="wifi_dns1">DNS 1</string>
    <string name="wifi_dns2">DNS 2</string>
    <string name="wifi_eap_anonymous">Анонімна ідентиф-ція</string>
    <string name="wifi_eap_ca_cert">Сертифікат ЦС</string>
    <string name="wifi_eap_identity">Ідентифік.</string>
    <string name="wifi_eap_method">Метод EAP</string>
    <string name="wifi_eap_user_cert">Сертиф. корист-ча</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Увімкніть WLAN, щоб побачити наявні мережі</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Немає доступних мереж WLAN</string>
    <string name="wifi_fail_to_scan">Не вдалося виконати пошук мереж</string>
    <string name="wifi_forget">Забути</string>
    <string name="wifi_gateway">Шлюз</string>
    <string name="wifi_ip_address">IP-адреса</string>
    <string name="wifi_mac">MAC-адреса</string>
    <string name="wifi_mobile_network">Мобільна мережа</string>
    <string name="wifi_netmask">Маска мережі</string>
    <string name="wifi_no_internet">Підключення до мережі не виявлено. Автоматичне відновлення підключення не виконуватиметься.</string>
    <string name="wifi_no_sim_card">SIM-карта не знайдена</string>
    <string name="wifi_noinstall_cert">Сертифікат не встановлено</string>
    <string name="wifi_not_in_range">Поза межами</string>
    <string name="wifi_password">Пароль</string>
    <string name="wifi_password_error">Помилка пароля</string>
    <string name="wifi_remembered">Збережено</string>
    <string name="wifi_save">Зберегти</string>
    <string name="wifi_secured">Захищено за допомогою %1$s</string>
    <string name="wifi_secured_with_status">%2$s, захищено за допомогою %1$s</string>
    <string name="wifi_security">Безпека</string>
    <string name="wifi_security_none">Немає</string>
    <string name="wifi_show_password">Видимий пароль</string>
    <string name="wifi_signal">Рівень сигналу</string>
    <string name="wifi_speed">Швидкість</string>
    <string name="wifi_ssid">SSID мережі</string>
    <string name="wifi_starting">Увімкнення WLAN</string>
    <string name="wifi_status">Повідомлення про стан</string>
    <string name="wifi_stopping">Вимкнення WLAN</string>
    <string name="wifi_unchanged">(незмін.)</string>
    <string name="wifi_unspecified">(не вказано)</string>
    <string name="wifi_use_mobile_network">Використовувати мобільну мережу</string>
    <string name="wifi_use_wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_wapi_psk_type">Тип паролю</string>
    <string name="wifi_wapicertmanager">Встановлення сертифіката</string>
    <string name="xtemui_description">"Натисніть, щоб увімкнути додатковий дисплей
Проведіть угору-вниз, щоб увімкнути камеру і швидко зробити селфі"</string>
    <string name="xtemui_title">Додатковий дисплей</string>
    <string name="mc_pattern_a_hour_before">1 годину назад</string>
    <string name="mc_pattern_a_minute_before">1 хвилину тому</string>
    <string name="mc_pattern_hour_before">, годин тому</string>
    <string name="mc_pattern_minute_before">, хвилин тому</string>
    <string name="mc_pattern_month_day" formatted="false">%-m/%-e</string>
    <string name="mc_pattern_month_day_hour_minute" formatted="false">%-m/%-e %H:%M</string>
    <string name="mc_pattern_month_day_hour_minute_12" formatted="false">%-m/%-e %I:%M %p</string>
    <string name="mc_pattern_today">Today</string>
    <string name="mc_pattern_week_month_day_hour_minute" formatted="false">%a %-m/%-e %H:%M</string>
    <string name="mc_pattern_week_month_day_hour_minute_12" formatted="false">%a %-m/%-e %I:%M %p</string>
    <string name="mc_pattern_year_month" formatted="false">%Y/%-m</string>
    <string name="mc_pattern_year_month_day" formatted="false">%Y/%-m/%-e</string>
    <string name="mc_pattern_year_month_day_hour_minute" formatted="false">%Y/%-m/%-e %H:%M</string>
    <string name="mc_pattern_year_month_day_hour_minute_12" formatted="false">%Y/%-m/%-e %I:%M %p</string>
    <string name="mc_pattern_yesterday">Вчора</string>
</resources>
