<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Негізгі бетте қозғалу</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s, %2$s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s, %2$s, %3$s</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Жоғары қозғалу</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Басқа опциялар</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Дайын</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Барлығын көру</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Қолданбаны таңдау</string>
    <string name="abc_capital_off">ӨШІРУЛІ</string>
    <string name="abc_capital_on">ҚОСУЛЫ</string>
    <string name="abc_search_hint">Іздеу…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Сұрақты жою</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Сұрақты іздеу</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Іздеу</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Сұрақты жіберу</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Дауыс арқылы іздеу</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Бөлісу</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s бөлісу</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Тасалау</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="AirModeOn">Ұшақ режимінде WLAN функциясын орнату мүмкін емес. Алдымен Ұшақ режимін өшіріңіз.</string>
    <string name="Back">Артқа</string>
    <string name="Complete">Толық</string>
    <string name="NextStep">Келесі</string>
    <string name="WaitTip">Күте тұрыңыз</string>
    <string name="addNetWork">Желі қосу</string>
    <string name="agree">Келісу</string>
    <string name="aliAccount">Aliyun жүйесіне кіру</string>
    <string name="allowFlymeMessage">Flyme веб қоңырауларын және sms хабарларын тегін қолдану</string>
    <string name="allowLocation">\"Карта\" және басқа қолданбаларға орынды анықтау үшін GPS функциясын қолдануға рұқсат беру</string>
    <string name="alwaysUse">Осы опцияны әдепкі ретінде қолдану</string>
    <string name="app_name">MzSetupWizard</string>
    <string name="autoUpdateDec">WLAN арқылы Қолданбалар дүкенінен алынған қолданбаларды автоматты түрде жаңарту</string>
    <string name="autoUpdateTittle">Қолданбаларды автоматты түрде жаңарту</string>
    <string name="available_via_passpoint">Мынау арқылы қолжетімді %1$s</string>
    <string name="cancel">Бас тарту</string>
    <string name="choose_country_or_region">Ел немесе өңірді таңдаңыз</string>
    <string name="choose_language">Тілді таңдау</string>
    <string name="choose_region">Өңіріңізді таңдаңыз</string>
    <string name="cmcc">China Mobile</string>
    <string name="connected_via_passpoint">Мынау арқылы қосылды %1$s</string>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN Көмекшісі арқылы қосылды</string>
    <string name="connetted">Қосылды</string>
    <string name="connetting">Қосылуда…</string>
    <string name="continue_text">Жалғастыру</string>
    <string name="cutc">China Unicom</string>
    <string name="date_time_set">Орнату</string>
    <string name="desc_IP">"1. Жалпы

Meizu компаниясы авторлық құқықтардың қорғалуына және Қытайдағы авторлық құқықтарды қорғау заңдарына, ережелеріне және реттеу құжаттарына сәйкестігіне үлкен назар аударады.

Flyme операциялық жүйесіне қатысты барлық ақпарат, соның ішінде Flyme операциялық жүйесінде қолданылған барлық сауда белгілері, идентификаторлары, сауда атаулары мен логотиптері, мәтіндер, кескіндер, аудио, бейнелер мен бағдарламалар. Flyme операциялық жүйесінің пішімі, веб бетінің дизайны, Flyme операциялық жүйесінің құрылымы мен деректер өңдеуі, бағдарламалық жасақтамасы мен Meizu не заңды өзара иеленушілерге тиесілі интеллектуалдық меншік ретінде қолданылған тәуелсіз бағдарламалар.

Заңнамада басқаша көрсетілмесе, Meizu компаниясының жазбаша рұқсатынсыз Meizu компаниясына тиесілі кез келген мазмұнға қатысты авторлық құқықтары және басқа интеллектуалдық меншік құқықтарының нысаны болып табылатын мазмұнды көшіру, өзгерту, тарату, біріктіру, өңдеу, жүктеу, өзгертіп көшірмелеу, көшіру, қайта жариялау, дәл көшірмесін жасау, инженерлік тұрғыдан талдау, декомпиляция жасау немесе бөлшектеуге рұқсат берілмейді, мұндай әрекеттер Meizu тарапынан заңдар мен ережелерге сәйкес тергеліп, заң алдындағы жауапкершіліктер анықталады. 

Flyme операциялық жүйесінің веб құрылымын үшінші тарап атынан қайта жариялау кезінде түпкі көзі, авторы және URL мекенжайы көрсетіліп, Meizu авторлық құқықтар белгісі (бар болса) жойылмауы тиіс; әйтпесе Meizu компаниясы заңды жауапкершіліктерінің орындалуын талап етуі мүмкін.

Үшінші тарапқа тиесілі мәтіндер немесе белгілер көрсетілген қызмет болғанда, мұндай қызмет үшінші тарап атынан ұсынылады; Flyme операциялық жүйесі тек автоматты байланыс, автоматты тасымалдау, деректерді сақтау орнын, іздеу, байланыстыру немесе файлды бөлісу технологиясын қамтитын веб қызметтерді ғана ұсынады. Meizu компаниясы өз мазмұнына қатысты цензура, өңдеу немесе өзгертулердің ешбір түрін орындамайды.

2. Бұзушылық ескертпесі мен қарсы хабарландыру беру

Қытайдағы нормативті құжаттардың заңнамасы, ережелері мен талаптарына сәйкес, Meizu компаниясы құқық иелерінің құқықтарын қорғауда келесі шараларды әзірледі: 

2.1 Бұзушылық ескертпесі

Құқық иеленушілері үшінші тарап атынан Flyme операциялық жүйесінде ұсынылған мазмұндар мен сілтемелердің заңды құқықтарын бұзуы ретінде шағымданса, олар бұзушылық туралы ескертпені Meizu компаниясымен бірге ұсынуы мүмкін, ескертпе келесілерді қамтуы тиіс:

a) Құқық иеленушілеріне қатысты толық ақпарат, соның ішінде атауы, мекенжайы, электрондық поштасы, телефон нөмірі, жарамды жеке құжаттарының көшірмесі (жеке құжат, төлқұжат және көлік айдау құжаттары сияқты);

b) Жойылуы тиіс мазмұнның атауы және/немесе ажыратылуы тиіс желі мекенжайларының атаулары;

c) Бұзушылықтың бастапқы көздері, соның ішінде келесілермен шектелмейтін бұзушылық фактілерінің сипаттамаларын қамтитын меншік құжаттары.

Бұзушылық ескертпесіне меншік иесі не өкілетті тұлға қол қоюы тиіс. Құқық иеленуші заңды тұлға не басқа тұлғалар болған жағдайда ресми мөртаңба қажет болады.

Құқық иеленуші өз ескертпесі үшін жауапты болады және соның салдарынан туындайтын кез келген жағдайлар үшін толық жауапкершілікке тартылады.

Meizu мұндай ескертпені қабылдағаннан кейін, белгілі уақыттан кейін ресми тексеру жүргізіледі. Жоғарыда аталған талаптарға сәйкес ескертпе берілгеннен кейін Meizu қамтылған заңсыз мазмұнды жояды және/немесе сәйкес емес сілтемені заң мен ережеге сәйкес ажыратады. Осымен қатар Meizu компаниясы құқық иеленушісінен тексеру мақсатында қосымша дәлелдердің ұсынылуын талап ету құқығына ие, ал құқық иеленушісі бұл талапты орындауы тиіс.

Шағымданған мазмұнды жою немесе сілтемелерді ажырату кезінде Meizu компаниясы мазмұн немесе сілтеме провайдеріне ескертпені қайта жібереді; егер белгісіз мекенжайға байланысты ескертпені жіберу мүмкін болмаса, Meizu компаниясы ескертпені интернет желісінде жариялайды.

2.2 Қарсы ескертпе

Мазмұн немесе сілтеме провайдері Meizu тарапынан жіберілген немесе интернетте жарияланған ескертпені қабылдағаннан кейін Meizu компаниясына 3 күннің ішінде жойылған мазмұнды немесе ажыратылған сілтемелерді қалпына келтіру және басқалардың құқықтары бұзылмағаны туралы жазбаша түрдегі қарсы ескертпені ұсына алады.

Қарсы ескертпеде келесілер қамтылуы тиіс:

a) Мазмұн немесе сілтеме провайдерінің толық ақпараты, соның ішінде аты-жөні, мекенжайы, телефон нөмірі, жарамды жеке куәліктері (жеке куәліктер, төлқұжаттар және лицензиялар сияқты);

b) Қалпына келтірілуі тиіс мазмұнның және сілтеменің нақты атауы мен URL мекенжайы;

c) Бұзбағандықтың бастапқы дәлелі, соның ішінде келесілермен шектелмейтіндей: мазмұн не сілтемелерге қатысты заңды құқықтарын дәлелдей алатын меншік құжаттары мен бұзбаушылық фактілерінің сипаттамалары.

Қарсы ескертпеге құқық иеленушісі немесе заңды өкілеттігі бар тұлға қолтаңбасын қоюы тиіс, осымен қатар мекеме атынан ресми мөртаңба қойылуы тиіс.

Қызмет нысаны қарсы ескертпенің берілуі үшін жауапты және одан туындайтын салдарлар үшін толық жауапкершілікке тартылады.

Мазмұн немесе сілтеме провайдері жіберген қарсы ескертпесі қабылданғаннан кейін әдеттегі тексеріс белгілі уақыт ішінде жүргізіледі және жоғарыда көрсетілген талаптарға сәйкес болған жағдайда Meizu компаниясы жойылған мазмұн мен ажыратылған сілтемелерді дереу қалпына келтіріп, құқық иесіне қарсы ескертпені жібереді. Құқық иеленушісі Meizu компаниясын мазмұнды жойып, сілтемелердің ажыратылуын қайта сұрамауы тиіс.

2.3 Қарсы ескертпені жіберу

Қарсы ескертпе Meizu компаниясына келесі жолдармен жіберілуі тиіс:

a) Сканерленген көшірмесін келесі мекенжайға жіберу керек: ipr@meizu.com; 

b) Жазбаша рәсімделген құжаттарды келесі мекенжайға жіберу керек: Intellectual Property Rights Department, Meizu Tech Bldg., Technology and Innovation Coast, Zhuhai (Postal Code: 519085).

Meizu компаниясының мазмұнды жою немесе қалпына келтіру және сілтемелерді ажырату немесе байланыстыруы заңнама мен ережелерге сәйкес атқарылады, оларға Meizu компаниясы ешқандай түрде жауапты емес.

Заңнамада қамтылған шектеулер ішінде бұл Мәлімдеменің түсіндірілуі Meizu компаниясына тиесілі.

©Meizu Telecom Equipment Co., Ltd.
"</string>
    <string name="desc_find_phone">Қосылған кезде пайдаланушылар жоғалған телефонның орнын анықтауға, оны құлыптауға немесе фотосурет түсіруге мүмкіндік алады</string>
    <string name="desc_privacy">"Meizu және оның серіктестері (бұдан әрі \"Meizu\", \"Компания\", \"Біз\" деп аталады) тұтынушылардың құпиялығының маңыздылығын түсінеді. Біз ақпаратыңызды қалай жинайтынымызды, қолданатынымызды, жариялайтынымызды, тасымалдайтынымызды және сақтайтынымызды анық түсіндіруге тырысамыз. Құпиялық саясатында біздің ақпаратты өңдеу тәсілдеріміз туралы жалпы мәлімет берілген. 

Meizu пайдаланушылардың (оның ішінде осы өнімге заңды түрде қол жеткізген немесе оны қолданатын, бұдан әрі \"Пайдаланушылар\" немесе \"Сіз\" деп аталатын жеке тұлғалар, заңды тұлғалар және басқа ұйымдар) құпиялығын қорғауға әрдайым зор маңыз береді. Сіздің өнімдерді қолдану құқықтарыңызды және жеке ақпаратыңызды дұрыс қорғау үшін осы құжаттар өнімді я қызметті қолдану, пайдаланушылардың құқықтары мен міндеттері, сондай-ақ пайдаланушылардың жеке ақпараты мен деректерін жинау, қолдану, сақтау, қауіпсіздігін қорғау және жариялау жолдары туралы дерек береміз. Өнімдерді немесе қызметтерді қолданбас бұрын, өз еркімізбен және адал ойымызбен ұсынылып отырған осы \"Құпиялық мәлімдемесінің\" (бұдан әрі \"Мәлімдеме\" деп аталады) талаптары мен шектеулерін оқып, толық түсініп алыңыз. Осы өнімді қолдануды таңдаған кезде осы Мәлімдеменің барлық шарттарын түсінген және оларға келіскен болып есептелесіз, сондай-ақ өнімді немесе қызметті қолдануға және оған қатысты қауіп-қатерлерге өз еркіңізбен жауапты боласыз. Осы Мәлімдемемен келіспесеңіз, өнімдерімізді немесе қызметтерімізді қолдануды доғарыңыз. 

Біз қандай жеке ақпаратты жинаймыз? 

Сізден ақпараттың екі түрі жиналады: 

Сіз бізге ұсынатын ақпарат: 

Meizu тіркелгісіне жазылған кезде сізден аты-жөніңіз, электрондық пошта мекенжайыңыз, телефон нөміріңіз және ИД нөміріңіз сияқты жеке ақпаратты ұсынуыңыз талап етілуі мүмкін. 

Сіз өнімдеріміз бен қызметтерімізді қолданған кезде жиналатын ақпарат: 

Сізден пошта мекенжайыңыз, банк шотыңыздың нөмірі, т.б. талап етілуі мүмкін.

Қажет болса, IP мекенжайы, куки, орын туралы ақпарат, өнім өндірушісі, құрылғы моделі, өнімнің бірегей идентификаторы, құрылғы деректері немесе басқа ақпарат сияқты өнімге қатысты ақпаратты да жинаймыз. 

Жеке ақпаратыңызды неге жинаймыз? 

Жеке ақпаратыңызды жинау бізге екі негізгі себепке байланысты керек: 1) Қызметтеріміздің бір бөлігін тек ақпаратты алғаннан кейін ғана ұсынуға болады; 2) Сіздің ақпаратыңыз қажеттіліктеріңізді қанағаттандыру үшін өнімдер мен қызметтерді оңтайландыруға және сізге бұрынғыдан да ыңғайлы жекеше реттеу қызметтерін ұсынуға көмектеседі. 

Жеке ақпаратыңызды қалай жинаймыз?

1. Сіз тікелей ұсынатын ақпарат

Кейбір қызметтер сізден ақпаратты бізге тікелей ұсынуды талап етеді. Мысалы: 

Қызметтеріміздің көбінде пайдаланушыларға тіркелгі немесе профиль жасауға мүмкіндік береді. Осы қызметтерде тіркелгіні немесе профильді реттеу үшін сізден кейбір жеке ақпаратыңызды беру сұралуы мүмкін. Мысалы, Meizu тіркелгісін жасаған кезде, аты-жөніңіз, телефон нөміріңіз, электрондық пошта мекенжайыңыз және ИД нөміріңіз сияқты кейбір жеке ақпаратты жіберуіңіз керек болуы мүмкін. 

Сіз бізге өнім немесе ақылы қызметке тапсырыс берген кезде, тапсырысыңызды өңдеу үшін, сізден аты-жөніңізді, байланыс ақпаратын, жөнелту мекенжайын, шот ұсыну мекенжайын және несиелік карта ақпаратын сұрауымыз мүмкін. 

2. Қызметті қолдану туралы ақпарат 

Сіз ұсынатын ақпаратқа қоса, қызметтерімізді қолдануыңыз туралы ақпаратты құрылғыңыздағы бағдарламалық құрал арқылы немесе басқа жолдармен жинауымыз мүмкін. Мысалы, мынадай ақпаратты жинауымыз мүмкін: 

Жабдық моделі, телефон нөмірі, IMEI нөмірі және басқа бірегей құрылғы идентификаторы, MAC мекенжайы, IP мекенжайы, операциялық жүйе нұсқасы және қызметтерге қол жеткізу үшін қолданылған құрылғының параметрлері сияқты құрылғы туралы ақпарат. 

Қызметтерді қолдану уақыты мен мерзімі, іздеу қызметтері арқылы енгізілген іздеу сөздері және құрылғыға орнатылған куки ішінде сақталған кез келген ақпарат сияқты журнал ақпараты. 

Құрылғының IP мекенжайы турала ақпарат сияқты кейбір қызметтерді қолданған кезде бізге жіберілуі мүмкін орын туралы ақпарат. 

Қызметтерді басқару үшін дауыс пәрмендерін қолданған кезде жазылған (және біздің серверлерімізде сақталуы мүмкін) дауыс сияқты дауыс хабарлары. (Біздің атымыздан дауысты мәтінге түрлендіру қызметін атқаратын үшінші тарап қызмет көрсетушілермен жұмыс істейтінімізді ескеріңіз. Қызмет көрсетуші кейбір дауыс пәрмендерін қабылдауы және сақтауы мүмкін.) 

Қолданылған қолданбалар, кірген вебсайттар және қызмет мазмұнымен әрекеттесу жолыңыз сияқты қызметтерді қолдануыңыз туралы қосымша ақпарат. 

3. Үшінші тараптан алынған ақпарат 

Ақпаратыңызды көпшілікке жария жерлерден алып (заң рұқсат берген жағдайда), оны біз алған ақпаратпен немесе сіз туралы басқа ақпаратпен біріктіруіміз мүмкін. Үшінші тараптардың желілік қызметтеріне қосылуды таңдаңыз, біз сол қызметтерден де сіздің ақпаратыңызды алуымыз мүмкін. 

4. Біз жинайтын басқа ақпарат 

Сондай-ақ сіз, құрылғыңыз немесе қызметтерді қолдану туралы ақпаратты басқа жолдармен жинауымыз мүмкін, олар сізге сипатталады немесе жинамас бұрын я жинаған кезде сізден рұқсат алуымыз қажет болады. 

Кейбір ақпарат түрлерін бермеуді таңдауыңыз мүмкін (мысалы, Meizu тіркелгіңіздің профилін жақсартқан кезде сізден сұралатын ақпарат), бірақ бұл жағдай кейбір қызметтерге қол жеткізу мүмкіндігіңізге әсер етуі мүмкін. 

Жиналған жеке ақпаратты қалай қолданамыз? 

1. Сізді немесе құрылғыңызды қызметтерге тіркеу; 

2. Сіз сұраған қызметтерді немесе мүмкіндіктерді ұсыну; 

3. Қызметтеріміздегі әрекеттерді қолдану тарихыңызға қарай жекеше реттелген мазмұн ұсыну және ұсыныс жасау; 

4. Жекеше реттелген жарнама және демеуші мазмұнын ұсыну сияқты жарнама көрсету іс-шараларды атқару (жарнама қызметтеріміз арқылы, қолдану жолдарымыз туралы қосымша мәліметті осы жерден алуға болады) және алға сапқа жылжыту ақпаратын жіберу; 

5. Нарықтарды, тұтынушыларды, өнімдерді және қызметтерді бағалау және талдау, сондай-ақ өнімдеріміз бен қызметтеріміз туралы пікіріңізді сұрау және тұтынушылармен сауалнама өткізу; 

6. Қызметтеріміз жақсарту және жаңа өнімдер мен қызметтер әзірлеу үшін қызметтеріміздің қолданылуы туралы мәлімет алу; 

7. Құрылғыңызға техникалық қызмет көрсету; 

8. Қолданыстағы заңдар рұқсат беретін аяда тегін сыйлық ұтысын, жарыс немесе промонауқан өткізу; 

9. Келісіміңізді алғаннан кейін тағы басқаша қолдану. 

Жеке ақпаратыңызды қалай сақтаймыз және қалай қорғаймыз? 

Ақпаратыңызға рұқсатсыз қол жеткізілмеуі, ол қолданылмауы немесе жария болмауын қамтамасыз ету үшін Meizu көпшілік қабылдаған салалық қауіпсіздік стандарттарын қолданады және пайдаланушылардың жеке ақпараты мен деректерін қорғау үшін шифрлау шараларын пайдаланады. 

Техникалық жағынан қарағанда, Meizu дерек орталықтарының қорғанысын күшейту үшін, Meizu вирустардан қорғайтын бағдарламалық құралдарды, шифр қорғауын және бақылау жүйелерін қолданады. Жүйелік тұрғыдан қарағанда, Meizu персоналына қауіпсіздік пен құпиялық қорғау жөніндегі тренинг өткізу арқылы қызметкерлердің деректі қорғау маңыздылығын түсінуі қамтамасыз етіледі. Дегенмен интернетке тән ақаулар мен тәуекелдер салдарынан Meizu ақпаратыңыздың мінсіз қауіпсіз болуына кепілдік бермейді.

 

Үшінші тарап байланыстары мен өнімдері 

Мәтіндерде немесе белгішелерде үшінші тарап ұсынғаны көрсетілген қызметтердің соңғы мазмұнын үшінші тарап анықтайды және ұсынады, сонымен қатар біз оның мазмұнын еш түрде шектемейміз және осындай вебсайттар немесе қызметтер жинаған ақпараттың қауіпсіздігіне немесе құпиялығына біз жауапты болмаймыз. Абай болып, қолданған үшінші тарап вебсайттары мен қызметтеріне қатысты құпиялық мәлімдемелерін қарап шығуыңыз керек.

Ақпаратты жария ету

Төмендегі жағдайларды қоспағанда, біз жеке ақпаратыңызды үшінші тараптарға жария етпейміз: 

1) Сіздің келісіміңізбен

Үшінші тарапқа жеке ақпаратыңызды келісіміңізді алғаннан кейін ғана жария етеміз.

2) Жеке ақпаратыңызды үлестестерімізге немесе серіктестерімізге жария ету 

Қызметтердің сапасын арттыру үшін жеке ақпаратыңыздың бір бөлігін үлестес компанияларымызға немесе серіктестерімізге жария етуіміз мүмкін, бірақ үлестестерімізге немесе серіктестерімізге ақпаратты кез келген басқа мақсатпен бөлісуге қатаң түрде тыйым саламыз. 

3) Заңды талаптарға сай түрде 

Заңдардың, ережелердің, сот немесе үкімет органдарының талаптарына сәйкес жеке ақпаратыңызды жария етуіміз мүмкін. Құрылымды өзгерту, бірігу немесе тарауға ұшырасақ, жеке ақпаратыңыз екінші тарапқа берілуі мүмкін. 

Куки және басқа технологиялар 

Пайдаланушы тәжірибесін оңтайландыру үшін, пайдаланушылар өнімдерді немесе қызметтерді қолданған кезде түзілетін куки деректерін жинаймыз. Куки деректері тұлғаңызды анықтау үшін қолданылмайды, тек қызметтердің сізге бұрынғыдан жақсы әрі ыңғайлы болуы үшін қолданылады. 

Заңды міндеттер 

1. Пайдаланушылар өнімді ақылға сыятын түрде және адал ниетпен қолдануы тиіс. Сіздің бұрыс қолдануыңыз салдарынан кез келген залал тисе немесе үшінші тарап сотқа берсе, біз өзімізді қорғауға және өтемақы талап етуге құқылы боламыз, оның мөлшеріне сіздің бұзушылығыңыздың кесірінен туындаған шығындар кіреді (бірақ онымен шектелмейді), соның ішінде сот шығындары, адвокат ақысы, көлік ақысы және жол жүру шығындары (мұнымен шектелмейді).

 2. Мәлімдеме Қытай Халық Республикасының заңдарымен реттеледі. Осы Мәлімдемеден туындайтын кез келген даулар келіссөз арқылы шешіледі. Мұндай келіссөз нәтиже бермесе, дауды шешу мәселесі Meizu орналасқан аймақтағы сотқа жіберіледі. 

Құпиялық мәлімдемесін жаңарту

Өнімдерге, қызметтерге және заңдар мен ережелерге сәйкес, бұл Құпиялық мәлімдемесі кез келген уақытта түрлендірілуі немесе өзгертілуі мүмкін, ол тез арада жарияланады. Сондай түрлендірулер немесе өзгертулерден кейін осы Вебсайтты қарауды немесе Meizu өнімдері мен қызметтерін қолдануды жалғастыруыңызға болады, сондай жағдайда осы Құпиялық мәлімдемесіне енгізген түрлендірулерімізді немесе өзгертулерімізді қабылдаған болып есептелесіз."</string>
    <string name="desc_privacy_for_pad">"Meizu және оның серіктестері (бұдан әрі \"Meizu\", \"Компания\", \"Біз\" деп аталады) тұтынушылардың құпиялығының маңыздылығын түсінеді. Біз ақпаратыңызды қалай жинайтынымызды, қолданатынымызды, жариялайтынымызды, тасымалдайтынымызды және сақтайтынымызды анық түсіндіруге тырысамыз. Құпиялық саясатында біздің ақпаратты өңдеу тәсілдеріміз туралы жалпы мәлімет берілген. 

Meizu пайдаланушылардың (оның ішінде осы өнімге заңды түрде қол жеткізген немесе оны қолданатын, бұдан әрі \"Пайдаланушылар\" немесе \"Сіз\" деп аталатын жеке тұлғалар, заңды тұлғалар және басқа ұйымдар) құпиялығын қорғауға әрдайым зор маңыз береді. Сіздің өнімдерді қолдану құқықтарыңызды және жеке ақпаратыңызды дұрыс қорғау үшін осы құжаттар өнімді я қызметті қолдану, пайдаланушылардың құқықтары мен міндеттері, сондай-ақ пайдаланушылардың жеке ақпараты мен деректерін жинау, қолдану, сақтау, қауіпсіздігін қорғау және жариялау жолдары туралы дерек береміз. Өнімдерді немесе қызметтерді қолданбас бұрын, өз еркімізбен және адал ойымызбен ұсынылып отырған осы \"Құпиялық мәлімдемесінің\" (бұдан әрі \"Мәлімдеме\" деп аталады) талаптары мен шектеулерін оқып, толық түсініп алыңыз. Осы өнімді қолдануды таңдаған кезде осы Мәлімдеменің барлық шарттарын түсінген және оларға келіскен болып есептелесіз, сондай-ақ өнімді немесе қызметті қолдануға және оған қатысты қауіп-қатерлерге өз еркіңізбен жауапты боласыз. Осы Мәлімдемемен келіспесеңіз, өнімдерімізді немесе қызметтерімізді қолдануды доғарыңыз. 

Біз қандай жеке ақпаратты жинаймыз? 

Сізден ақпараттың екі түрі жиналады: 

Сіз бізге ұсынатын ақпарат: 

Meizu тіркелгісіне жазылған кезде сізден аты-жөніңіз, электрондық пошта мекенжайыңыз, телефон нөміріңіз және ИД нөміріңіз сияқты жеке ақпаратты ұсынуыңыз талап етілуі мүмкін. 

Сіз өнімдеріміз бен қызметтерімізді қолданған кезде жиналатын ақпарат: 

Сізден пошта мекенжайыңыз, банк шотыңыздың нөмірі, т.б. талап етілуі мүмкін.

Қажет болса, IP мекенжайы, куки, орын туралы ақпарат, өнім өндірушісі, құрылғы моделі, өнімнің бірегей идентификаторы, құрылғы деректері немесе басқа ақпарат сияқты өнімге қатысты ақпаратты да жинаймыз. 

Жеке ақпаратыңызды неге жинаймыз? 

Жеке ақпаратыңызды жинау бізге екі негізгі себепке байланысты керек: 1) Қызметтеріміздің бір бөлігін тек ақпаратты алғаннан кейін ғана ұсынуға болады; 2) Сіздің ақпаратыңыз қажеттіліктеріңізді қанағаттандыру үшін өнімдер мен қызметтерді оңтайландыруға және сізге бұрынғыдан да ыңғайлы жекеше реттеу қызметтерін ұсынуға көмектеседі. 

Жеке ақпаратыңызды қалай жинаймыз?

1. Сіз тікелей ұсынатын ақпарат

Кейбір қызметтер сізден ақпаратты бізге тікелей ұсынуды талап етеді. Мысалы: 

Қызметтеріміздің көбінде пайдаланушыларға тіркелгі немесе профиль жасауға мүмкіндік береді. Осы қызметтерде тіркелгіні немесе профильді реттеу үшін сізден кейбір жеке ақпаратыңызды беру сұралуы мүмкін. Мысалы, Meizu тіркелгісін жасаған кезде, аты-жөніңіз, телефон нөміріңіз, электрондық пошта мекенжайыңыз және ИД нөміріңіз сияқты кейбір жеке ақпаратты жіберуіңіз керек болуы мүмкін. 

Сіз бізге өнім немесе ақылы қызметке тапсырыс берген кезде, тапсырысыңызды өңдеу үшін, сізден аты-жөніңізді, байланыс ақпаратын, жөнелту мекенжайын, шот ұсыну мекенжайын және несиелік карта ақпаратын сұрауымыз мүмкін. 

2. Қызметті қолдану туралы ақпарат 

Сіз ұсынатын ақпаратқа қоса, қызметтерімізді қолдануыңыз туралы ақпаратты құрылғыңыздағы бағдарламалық құрал арқылы немесе басқа жолдармен жинауымыз мүмкін. Мысалы, мынадай ақпаратты жинауымыз мүмкін: 

Жабдық моделі, бірегей құрылғы идентификаторы, MAC мекенжайы, IP мекенжайы, операциялық жүйе нұсқасы және қызметтерге қол жеткізу үшін қолданылған құрылғының параметрлері сияқты құрылғы туралы ақпарат. 

Қызметтерді қолдану уақыты мен мерзімі, іздеу қызметтері арқылы енгізілген іздеу сөздері және құрылғыға орнатылған куки ішінде сақталған кез келген ақпарат сияқты журнал ақпараты. 

Құрылғының IP мекенжайы турала ақпарат сияқты кейбір қызметтерді қолданған кезде бізге жіберілуі мүмкін орын туралы ақпарат. 

Қызметтерді басқару үшін дауыс пәрмендерін қолданған кезде жазылған (және біздің серверлерімізде сақталуы мүмкін) дауыс сияқты дауыс хабарлары. (Біздің атымыздан дауысты мәтінге түрлендіру қызметін атқаратын үшінші тарап қызмет көрсетушілермен жұмыс істейтінімізді ескеріңіз. Қызмет көрсетуші кейбір дауыс пәрмендерін қабылдауы және сақтауы мүмкін.) 

Қолданылған қолданбалар, кірген вебсайттар және қызмет мазмұнымен әрекеттесу жолыңыз сияқты қызметтерді қолдануыңыз туралы қосымша ақпарат. 

3. Үшінші тараптан алынған ақпарат 

Ақпаратыңызды көпшілікке жария жерлерден алып (заң рұқсат берген жағдайда), оны біз алған ақпаратпен немесе сіз туралы басқа ақпаратпен біріктіруіміз мүмкін. Үшінші тараптардың желілік қызметтеріне қосылуды таңдаңыз, біз сол қызметтерден де сіздің ақпаратыңызды алуымыз мүмкін. 

4. Біз жинайтын басқа ақпарат 

Сондай-ақ сіз, құрылғыңыз немесе қызметтерді қолдану туралы ақпаратты басқа жолдармен жинауымыз мүмкін, олар сізге сипатталады немесе жинамас бұрын я жинаған кезде сізден рұқсат алуымыз қажет болады. 

Кейбір ақпарат түрлерін бермеуді таңдауыңыз мүмкін (мысалы, Meizu тіркелгіңіздің профилін жақсартқан кезде сізден сұралатын ақпарат), бірақ бұл жағдай кейбір қызметтерге қол жеткізу мүмкіндігіңізге әсер етуі мүмкін. 

Жиналған жеке ақпаратты қалай қолданамыз? 

1. Сізді немесе құрылғыңызды қызметтерге тіркеу; 

2. Сіз сұраған қызметтерді немесе мүмкіндіктерді ұсыну; 

3. Қызметтеріміздегі әрекеттерді қолдану тарихыңызға қарай жекеше реттелген мазмұн ұсыну және ұсыныс жасау; 

4. Жекеше реттелген жарнама және демеуші мазмұнын ұсыну сияқты жарнама көрсету іс-шараларды атқару (жарнама қызметтеріміз арқылы, қолдану жолдарымыз туралы қосымша мәліметті осы жерден алуға болады) және алға сапқа жылжыту ақпаратын жіберу; 

5. Нарықтарды, тұтынушыларды, өнімдерді және қызметтерді бағалау және талдау, сондай-ақ өнімдеріміз бен қызметтеріміз туралы пікіріңізді сұрау және тұтынушылармен сауалнама өткізу; 

6. Қызметтеріміз жақсарту және жаңа өнімдер мен қызметтер әзірлеу үшін қызметтеріміздің қолданылуы туралы мәлімет алу; 

7. Құрылғыңызға техникалық қызмет көрсету; 

8. Қолданыстағы заңдар рұқсат беретін аяда тегін сыйлық ұтысын, жарыс немесе промонауқан өткізу; 

9. Келісіміңізді алғаннан кейін тағы басқаша қолдану. 

Жеке ақпаратыңызды қалай сақтаймыз және қалай қорғаймыз? 

Ақпаратыңызға рұқсатсыз қол жеткізілмеуі, ол қолданылмауы немесе жария болмауын қамтамасыз ету үшін Meizu көпшілік қабылдаған салалық қауіпсіздік стандарттарын қолданады және пайдаланушылардың жеке ақпараты мен деректерін қорғау үшін шифрлау шараларын пайдаланады. 

Техникалық жағынан қарағанда, Meizu дерек орталықтарының қорғанысын күшейту үшін, Meizu вирустардан қорғайтын бағдарламалық құралдарды, шифр қорғауын және бақылау жүйелерін қолданады. Жүйелік тұрғыдан қарағанда, Meizu персоналына қауіпсіздік пен құпиялық қорғау жөніндегі тренинг өткізу арқылы қызметкерлердің деректі қорғау маңыздылығын түсінуі қамтамасыз етіледі. Дегенмен интернетке тән ақаулар мен тәуекелдер салдарынан Meizu ақпаратыңыздың мінсіз қауіпсіз болуына кепілдік бермейді.

 

Үшінші тарап байланыстары мен өнімдері 

Мәтіндерде немесе белгішелерде үшінші тарап ұсынғаны көрсетілген қызметтердің соңғы мазмұнын үшінші тарап анықтайды және ұсынады, сонымен қатар біз оның мазмұнын еш түрде шектемейміз және осындай вебсайттар немесе қызметтер жинаған ақпараттың қауіпсіздігіне немесе құпиялығына біз жауапты болмаймыз. Абай болып, қолданған үшінші тарап вебсайттары мен қызметтеріне қатысты құпиялық мәлімдемелерін қарап шығуыңыз керек.

Ақпаратты жария ету

Төмендегі жағдайларды қоспағанда, біз жеке ақпаратыңызды үшінші тараптарға жария етпейміз: 

1) Сіздің келісіміңізбен

Үшінші тарапқа жеке ақпаратыңызды келісіміңізді алғаннан кейін ғана жария етеміз.

2) Жеке ақпаратыңызды үлестестерімізге немесе серіктестерімізге жария ету 

Қызметтердің сапасын арттыру үшін жеке ақпаратыңыздың бір бөлігін үлестес компанияларымызға немесе серіктестерімізге жария етуіміз мүмкін, бірақ үлестестерімізге немесе серіктестерімізге ақпаратты кез келген басқа мақсатпен бөлісуге қатаң түрде тыйым саламыз. 

3) Заңды талаптарға сай түрде 

Заңдардың, ережелердің, сот немесе үкімет органдарының талаптарына сәйкес жеке ақпаратыңызды жария етуіміз мүмкін. Құрылымды өзгерту, бірігу немесе тарауға ұшырасақ, жеке ақпаратыңыз екінші тарапқа берілуі мүмкін. 

Куки және басқа технологиялар 

Пайдаланушы тәжірибесін оңтайландыру үшін, пайдаланушылар өнімдерді немесе қызметтерді қолданған кезде түзілетін куки деректерін жинаймыз. Куки деректері тұлғаңызды анықтау үшін қолданылмайды, тек қызметтердің сізге бұрынғыдан жақсы әрі ыңғайлы болуы үшін қолданылады. 

Заңды міндеттер 

1. Пайдаланушылар өнімді ақылға сыятын түрде және адал ниетпен қолдануы тиіс. Сіздің бұрыс қолдануыңыз салдарынан кез келген залал тисе немесе үшінші тарап сотқа берсе, біз өзімізді қорғауға және өтемақы талап етуге құқылы боламыз, оның мөлшеріне сіздің бұзушылығыңыздың кесірінен туындаған шығындар кіреді (бірақ онымен шектелмейді), соның ішінде сот шығындары, адвокат ақысы, көлік ақысы және жол жүру шығындары (мұнымен шектелмейді).

 2. Мәлімдеме Қытай Халық Республикасының заңдарымен реттеледі. Осы Мәлімдемеден туындайтын кез келген даулар келіссөз арқылы шешіледі. Мұндай келіссөз нәтиже бермесе, дауды шешу мәселесі Meizu орналасқан аймақтағы сотқа жіберіледі. 

Құпиялық мәлімдемесін жаңарту

Өнімдерге, қызметтерге және заңдар мен ережелерге сәйкес, бұл Құпиялық мәлімдемесі кез келген уақытта түрлендірілуі немесе өзгертілуі мүмкін, ол тез арада жарияланады. Сондай түрлендірулер немесе өзгертулерден кейін осы Вебсайтты қарауды немесе Meizu өнімдері мен қызметтерін қолдануды жалғастыруыңызға болады, сондай жағдайда осы Құпиялық мәлімдемесіне енгізген түрлендірулерімізді немесе өзгертулерімізді қабылдаған болып есептелесіз."</string>
    <string name="desc_update">Интернетке кіріп, жаңартулардың бар-жоғын тексеру</string>
    <string name="desktopBackupInfo" formatted="false">(%s %s ішінен сақтық көшірмесін жасау).</string>
    <string name="disConnetted">Ағытылды</string>
    <string name="disConnetting">Өшірілуде…</string>
    <string name="disagree">Келіспеу</string>
    <string name="fingerprint_continue">Бастау</string>
    <string name="fingerprint_summary">Экран құлпын ашу, төлем жасау және қолданбалар мен файлдарды қорғау үшін саусақ ізін қолдану</string>
    <string name="fingerprint_title">Саусақ ізін тіркеу</string>
    <string name="flymeAccount">Flyme жүйесіне кіру</string>
    <string name="flymeMessage">Flyme байланыстары</string>
    <string name="flymeUseAgreement">Flyme қолдану шарттары</string>
    <string name="flymeUseWarningTittle">Flyme қолдану шарттары</string>
    <string name="ignore">Өткізіп жіберу</string>
    <string name="invite_title">Meizu тіркелгісі қауіпсіздік, сақтық көшірме жасау және басқа қызметтерді қамтамасыз етеді:</string>
    <string name="joinImprovementProgram">Өнімді жақсарту үшін қолданыс деректері жиналады. Оған жеке деректер қосылмайды.</string>
    <string name="joinProgram">Пайдаланушы тәжірибесін жақсарту бағдарламасына қосылу</string>
    <string name="loading">Жүктелуде</string>
    <string name="locationService">Орынды анықтау қызметтері</string>
    <string name="login">Жүйеге кіру</string>
    <string name="login_flyme_account">Meizu тіркелгісіне кіру</string>
    <string name="mc_allow">ОК</string>
    <string name="mc_alway_allow">Әрқашан рұқсат беру</string>
    <string name="mc_cancel">Бас тарту</string>
    <string name="mc_cancel_button_text">Бас тарту</string>
    <string name="mc_cancel_collected_message">Таңдаулыдан алынды</string>
    <string name="mc_cancel_praised_message">Ұнатудан бас тарту</string>
    <string name="mc_change_num">Жаңарту</string>
    <string name="mc_collected_message">Таңдаулы күй</string>
    <string name="mc_custom_date_time_gregorian">Грегориан</string>
    <string name="mc_custom_date_time_lunar">Айлық</string>
    <string name="mc_date_time_day">к</string>
    <string name="mc_date_time_hour">сғ</string>
    <string name="mc_date_time_min">м</string>
    <string name="mc_date_time_month">а</string>
    <string name="mc_date_time_sec">с</string>
    <string name="mc_date_time_set">Орнату</string>
    <string name="mc_date_time_year">ж</string>
    <string name="mc_description_target_answer">Жауап беру</string>
    <string name="mc_description_target_decline">Қабылдамау</string>
    <string name="mc_disable">Ажырату</string>
    <string name="mc_downloading_patch_prefix">Жаңарту файлын жүктеп алу</string>
    <string name="mc_downloading_prefix">Жүктеп алынды</string>
    <string name="mc_enhanceseekbar">Слайдер басқару элементін қолдану. Әзірше мынаған орнатылған: %1$s</string>
    <string name="mc_every_day">Күн сайын</string>
    <string name="mc_friday">ЖМ</string>
    <string name="mc_go_Refreshing">Жаңарту режиміне өту</string>
    <string name="mc_hour">сғ</string>
    <string name="mc_is_Refreshing">Жаңартылуда</string>
    <string name="mc_last_refresh">соңғы рет жаңарту</string>
    <string name="mc_last_refresh_hour">сағат бұрын</string>
    <string name="mc_last_refresh_just_now">жаңа ғана</string>
    <string name="mc_last_refresh_minute">минут бұрын</string>
    <string name="mc_last_refresh_second">с бұрын</string>
    <string name="mc_loading_animation_alert">Кескін сақталуда</string>
    <string name="mc_loading_view_text">Жүктелуде</string>
    <string name="mc_minute">м</string>
    <string name="mc_monday">ДС</string>
    <string name="mc_never">Бір рет</string>
    <string name="mc_permission_apply">Рұқсат сұрау</string>
    <string name="mc_permission_message_content">%1$s %3$d рұқсат, оның ішінде %2$s сұрап тұр</string>
    <string name="mc_pm_allow_check_app">ОК</string>
    <string name="mc_pm_allow_dialog_push">Push хабарландыруларына рұқсат беру</string>
    <string name="mc_pm_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="mc_pm_call">Қоңырау</string>
    <string name="mc_pm_call_log">Қоңырау журналын оқу</string>
    <string name="mc_pm_camera">Камера (фото/бейне)</string>
    <string name="mc_pm_close">Жабу</string>
    <string name="mc_pm_contacts">Контактілерді оқу</string>
    <string name="mc_pm_dialog_push">Қалқыма push</string>
    <string name="mc_pm_dlg_cancel">Бас тарту</string>
    <string name="mc_pm_dlg_ok">ОК</string>
    <string name="mc_pm_location">Орынды анықтау</string>
    <string name="mc_pm_network">Ұялы деректер</string>
    <string name="mc_pm_nfc">NFC</string>
    <string name="mc_pm_not_allow_check_app">Шығу</string>
    <string name="mc_pm_not_allow_dialog_push">Ажырату</string>
    <string name="mc_pm_online_intenert">Интернет</string>
    <string name="mc_pm_open">Ашу</string>
    <string name="mc_pm_r_mms">MMS оқу</string>
    <string name="mc_pm_r_sms">SMS оқу</string>
    <string name="mc_pm_recordaudio_local">Жергілікті/қоңырау жазбасы</string>
    <string name="mc_pm_recordaudio_phone">Қоңырау жазбасы</string>
    <string name="mc_pm_s_mms">MMS жіберу</string>
    <string name="mc_pm_s_sms">SMS жіберу</string>
    <string name="mc_pm_set_bluetooth_on">Bluetooth функциясын қосу</string>
    <string name="mc_pm_set_gprs_on">Мобильді желіні қосу</string>
    <string name="mc_pm_set_wifi_on">WLAN функциясын қосу</string>
    <string name="mc_pm_wlan">WLAN</string>
    <string name="mc_praised_message">Ұнату</string>
    <string name="mc_pull_refresh">Жаңарту үшін төмен тартыңыз</string>
    <string name="mc_reject">Шығу</string>
    <string name="mc_saturday">СБ</string>
    <string name="mc_search">Іздеу</string>
    <string name="mc_search_button_text">Іздеу</string>
    <string name="mc_search_icon">Іздеу</string>
    <string name="mc_search_icon_input_clear">Тазалау</string>
    <string name="mc_search_text">Іздеу</string>
    <string name="mc_second">с</string>
    <string name="mc_sunday">ЖС</string>
    <string name="mc_thursday">БС</string>
    <string name="mc_time_picker_dialog_title">Кесте</string>
    <string name="mc_time_picker_leap">Кібісе ай</string>
    <string name="mc_tuesday">СС</string>
    <string name="mc_updating_prefix">Жаңартылуда</string>
    <string name="mc_value_checked">Таңдалған</string>
    <string name="mc_value_not_checked">Таңдалмаған</string>
    <string name="mc_voice_icon">Дауыспен іздеу</string>
    <string name="mc_wednesday">СР</string>
    <string name="mc_weekend">Демалыс күні</string>
    <string name="mc_working_day">Жұмыс күндері</string>
    <string name="mc_yes">ОК</string>
    <string name="mobile_data_summary">Жалғастыру үшін SIM картаны салыңыз</string>
    <string name="mobile_data_title">Ұялы деректер</string>
    <string name="more_item_label">Қосымша</string>
    <string name="more_region">Қосымша елдер мен аймақтар</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_cancel">Бас тарту</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_select_all">Барлығы</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_select_all_cancel">Жоқ</string>
    <string name="mz_action_bar_multi_choice_title">%d элемент таңдалды</string>
    <string name="mz_allow">ОК</string>
    <string name="mz_alway_allow">Әрқашан рұқсат беру</string>
    <string name="mz_date_time_day">к</string>
    <string name="mz_date_time_hour">сғ</string>
    <string name="mz_date_time_min">м</string>
    <string name="mz_date_time_month">а</string>
    <string name="mz_date_time_sec">с</string>
    <string name="mz_date_time_year">ж</string>
    <string name="mz_network_unavailable_hint">Желі қолжетімді емес. Желі параметрлерін тексеріңіз.</string>
    <string name="mz_permission_apply">Рұқсат сұрауы</string>
    <string name="mz_permission_message_content">%1$s %3$d рұқсат, оның ішінде %2$s рұқсатын сұрап тұр.</string>
    <string name="mz_pm_allow_check_app">ОК</string>
    <string name="mz_pm_allow_dialog_push">push хабарландыруларына рұқсат беру</string>
    <string name="mz_pm_bluetooth">Bluetooth функциясын басқару</string>
    <string name="mz_pm_call">телефонға қоңырау шалу</string>
    <string name="mz_pm_call_log">қоңырау журналдарын оқу</string>
    <string name="mz_pm_camera">камераны қолдану (фотосурет/бейне түсіру үшін)</string>
    <string name="mz_pm_close">Өшірулі</string>
    <string name="mz_pm_contacts">контактілерді оқу</string>
    <string name="mz_pm_dialog_push">қалқыма терезелерді көрсету</string>
    <string name="mz_pm_dlg_cancel">Бас тарту</string>
    <string name="mz_pm_dlg_ok">ОК</string>
    <string name="mz_pm_location">орын туралы ақпаратқа қол жеткізу</string>
    <string name="mz_pm_network">мобильді деректерді қолдану</string>
    <string name="mz_pm_nfc">NFC функциясын басқару</string>
    <string name="mz_pm_not_allow_check_app">Шығу</string>
    <string name="mz_pm_not_allow_dialog_push">Ажырату</string>
    <string name="mz_pm_online_intenert">интернетке кіру</string>
    <string name="mz_pm_open">Қосулы</string>
    <string name="mz_pm_r_mms">MMS оқу</string>
    <string name="mz_pm_r_sms">SMS оқу</string>
    <string name="mz_pm_recordaudio_local">аудио/қоңырау жазу</string>
    <string name="mz_pm_recordaudio_phone">қоңырау жазу</string>
    <string name="mz_pm_s_mms">MMS жіберу</string>
    <string name="mz_pm_s_sms">SMS жіберу</string>
    <string name="mz_pm_set_bluetooth_on">Bluetooth функциясын қосу</string>
    <string name="mz_pm_set_gprs_on">мобильді дерек байланысын қосу</string>
    <string name="mz_pm_set_wifi_on">WLAN функциясын қосу</string>
    <string name="mz_pm_wlan">WLAN функциясына қол жеткізу</string>
    <string name="mz_reject">Шығу</string>
    <string name="mz_wif_setting_dialog_message">Желі байланысы жоқ. Желі параметрлерін тексеріңіз.</string>
    <string name="mz_wif_setting_dialog_set">Орнату</string>
    <string name="noActiveNetworkTip">Желі байланысы жоқ, параметрлерді тексеріңіз</string>
    <string name="no_availible_WLAN">Қолжетімді WLAN желісі жоқ. Ұялы деректер арқылы жүйеге кіруге болады.</string>
    <string name="no_avialible_network">Қолжетімді желі жоқ. Іске қосу нұсқаулығын қазір аяқтап, телефон желіге қосылған кезде барлық Flyme қызметтеріне қол жеткізу үшін кейін Параметрлер ішінен кіруге болады.</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="open_wifi_confirm_message">Meizu тіркелгісіне кіру үшін WLAN функциясын қосуға болады.</string>
    <string name="open_wifi_confirm_title">WLAN функциясын қосу керек пе?</string>
    <string name="please_select_phase2">2-кезең аутентификациясы</string>
    <string name="protocol_title">Қолдану шарттары</string>
    <string name="readAndAccept">Flyme қолдану шарттарын оқып шықтым және оларға келісемін</string>
    <string name="recommend_summary1">"Жоғалған телефонның орнын анықтау, қашықтан фотосурет түсіру
Құпиялықты қорғау үшін құрылғыны құлыптау"</string>
    <string name="recommend_summary1_pad">"Түртіп жүйеге кіру
Барлық қызметтер мен мүмкіндіктерді қосу"</string>
    <string name="recommend_summary2">"Соңғы әйгілі ойындардан келген сыйлықтар
Саны шексіз тақырыптар мен тұсқағаздар"</string>
    <string name="recommend_summary2_intl">Шексіз тегін тақырыптар мен тұсқағаздарды қолдану</string>
    <string name="recommend_summary2_pad">"Соңғы әйгілі ойындардан келген сыйлықтар
Оқиғалар мен іс-шараларда басымдыққа ие болу"</string>
    <string name="recommend_summary3">"Деректеріңізді бұлтта сақтаңыз
Бірде-бір контактіні немесе фотосуретті ешқашан жоғалтпаңыз"</string>
    <string name="recommend_summary3_pad">"Жазылымдарды, ескертпелерді және күнтізбелерді сақтау
Деректеріңізді бұдан былай еш жоғалтпаңыз"</string>
    <string name="recommend_title1">Қауіпсіздік деңгейі жоғарырақ болуы үшін жүйеге кіріңіз</string>
    <string name="recommend_title1_pad">Meizu тіркелгісімен толық рұқсат беріледі</string>
    <string name="recommend_title2">Қосымша артықшылықтар мен басымдықтар</string>
    <string name="recommend_title3">Meizu тіркелгісімен қолдану оңайырақ</string>
    <string name="refresh_network">Жаңарту</string>
    <string name="register">Жазылу</string>
    <string name="reset">Орнату шеберін қалпына келтіру</string>
    <string name="restoreDesktop">Жұмыс үстелін қалпына келтіру</string>
    <string name="restoreDesktopDec">WLAN арқылы қолданбалар мен іске қосқыш пішімдерін автоматты түрде синхрондау</string>
    <string name="saved_network">Сақтаған: %1$s</string>
    <string name="setup">Орнату шеберіне кіру</string>
    <string name="setupUseSyncAndPush">"Деректерді синхрондау және push хабарландыруларын қабылдау үшін Meizu тіркелгісін қолдануға болады.
Синхрондау және push хабарлары үшін ұялы байланыс қолданылады."</string>
    <string name="setup_finish">Құтты болсын! Орнату аяқталды.</string>
    <string name="setup_network">Желіні орнату</string>
    <string name="simCardOne">SIM 1</string>
    <string name="simCardTwo">SIM 2</string>
    <string name="skip">Өткізіп жіберу</string>
    <string name="skip_network_dialog_msg">Желі параметрлерінің толығымен орнатылмауы жүйенің жаңартылуына және Телефон тапқыш пен басқа мүмкіндіктердің жұмысына әсер етеді.</string>
    <string name="skip_network_dialog_msg_pad">Желілік параметрлерді өткізіп жіберсеңіз, Жүйені жаңарту және көптеген басқа мүмкіндіктер ойдағыдай жұмыс істемеуі мүмкін.</string>
    <string name="skip_register_account_dlg_msg">Жүйеге кіргеннен кейін фотосуреттер үшін Бұлт сақтық көшірмесін жазу, Телефон тапқыш және басқа маңызды мүмкіндіктерді тегін қосуға болады. Өткізіп жібересіз бе?</string>
    <string name="skip_register_account_dlg_msg_pad">Meizu тіркелгісін орнатуды өткізіп жіберсеңіз, кейбір қолданбалардың тіркелгіге байланысты мүмкіндіктері ойдағыдай жұмыс істемеуі мүмкін.</string>
    <string name="start_use">Іске кірісу</string>
    <string name="syncData">Синхрондау және сақтық көшірме жасау</string>
    <string name="title_IP">Зияткерлік меншік құқықтарына қатысты мәлімдеме</string>
    <string name="title_find_phone">Телефон тапқыш</string>
    <string name="title_privacy">Құпиялық мәлімдемесі</string>
    <string name="title_update">Жаңарту қызметі</string>
    <string name="useFlymeToSync">"Жеке деректеріңізді Meizu тіркелгісімен 
 синхрондауға болады"</string>
    <string name="useNewUserGuide">Бастаушы нұсқаулығын қолдану</string>
    <string name="useNewUserGuideTip">Әр түрлі мүмкіндіктерді жылдамырақ үйренуге көмектеседі</string>
    <string name="userWaringTip">"Flyme смартфон операциялық жүйесін (\"Flyme\") таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтермен әрекеттесу ыңғайлылығын жақсарту үшін Flyme қажет болған кезде интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады немесе жеке ақпаратыңызға қол жеткізеді. 
1. Жылдам тіркеу мақсатымен Meizu тіркелгісі мақұлдау кодтарын алу үшін хабарларыңызға қол жеткізеді. 
2. Төлемді орындау үшін mPay қызметіне хабарларды жіберу және оқу қажет. 
3. Дерек синхрондау қолданбасы контактілеріңізді, хабарларыңызды және қоңырау журналдарын бұлтқа синхрондау арқылы деректеріңізді қорғайды. 
4. Сары анықтамалық және Қауіпсіздік қолданбалары контактілеріңізді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқу әрі талдау арқылы кіріс қоңыраулар мен хабарларды анықтайды және/немесе бұғаттайды. 
5. Бұрынғыдан да жақсы дауысқа қатысты қызметтерді қамтамасыз ету үшін Дауыс параметрлері қолданбасына аудио жазып алу рұқсаты қажет. 
6. Нөмір анықтағышы телефон нөмірлерін анықтау, белгісіз нөмірлерді белгілеу және нөмірдің тіркелген орнын табу үшін контактілерді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқиды. 
7. Дәлдікті жақсарту үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде, push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Өмір, O2O, Сары анықтамалық, Желі орнын анықтау, Жүйе интерфейсінің құралдары, Қауіпсіздік, Педометр, Хабарлар, Батарея менеджері, Желі менеджері, Тақырыптар, Жаңылыс деректері туралы есеп беру және Нөмір анықтағышы орынды анықтау қызметтерін қосады. 
8. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, Дерек синхрондауы, O2O, мобильді төлем қызметтері, mPay, Телефон тапқыш, Ауа райы, Жаңалықтар, Бұлт альбомы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Тақырыптар, Ойын орталығы, Қауіпсіздік, Педометр, Бума орнатқыш, Зерделі дауыс, Дауыс параметрлері, Бейнелер, Хабарлар, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері, Іздеу, Жүйе интерфейсінің құралдары, Жүйелік іске қосқыш, Оңай режим, Басты экранның сақтық көшірмесін жасау, Желі орнын анықтау, Сары анықтамалық, Flyme байланыстары және Батарея менеджері. 

Ұялы деректер, қоңыраулар, хабарлар ақысын және Flyme жүйесін қолдану барысында пайда болған басқа барлық оператор ақыларын төлеуге тек сіз міндеттісіз. Басқа провайдерлер ақы алатын басқа қосылған құн қызметтерін сатып алсаңыз, тиісті мөлшерлемелер мен ақыларды провайдерлерден сұрап алыңыз. 

Flyme жүйесінің орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат басқа Flyme қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз."</string>
    <string name="userWaringTipChinaMobile">"Flyme смартфон операциялық жүйесін (\"Flyme\") таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтермен әрекеттесу ыңғайлылығын жақсарту үшін Flyme қажет болған кезде интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады немесе жеке ақпаратыңызға қол жеткізеді. 

1. Жылдам тіркеу мақсатымен Meizu тіркелгісі мақұлдау кодтарын алу үшін хабарларыңызға қол жеткізеді. 
2. Төлемді орындау үшін mPay қызметіне хабарларды жіберу және оқу қажет. 
3. Сары анықтамалық және Қауіпсіздік қолданбалары контактілеріңізді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқу әрі талдау арқылы кіріс қоңыраулар мен хабарларды анықтайды және/немесе бұғаттайды. 
4. Бұрынғыдан да жақсы дауысқа қатысты қызметтерді қамтамасыз ету үшін Дауыс параметрлері қолданбасына аудио жазып алу рұқсаты қажет. 
5. Дәлдікті жақсарту үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде, push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Өмір, O2O, Сары анықтамалық, Желі орнын анықтау, Жүйе интерфейсінің құралдары, Қауіпсіздік, Педометр, Хабарлар, Батарея менеджері, Желі менеджері, Жаңылыс деректері туралы есеп беру және Нөмір анықтағышы орынды анықтау қызметтерін қосады. 
6. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, O2O, мобильді төлем қызметтері, mPay, Телефон тапқыш, Ауа райы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Қауіпсіздік, Педометр, Бума орнатқыш, Дауыс параметрлері, Бейнелер, Хабарлар, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері, Іздеу, Жүйе интерфейсінің құралдары, Жүйелік іске қосқыш, Оңай режим, Басты экранның сақтық көшірмесін жасау, Желі орнын анықтау, Сары анықтамалық, Flyme байланыстары және Батарея менеджері. 

Ұялы деректер, қоңыраулар, хабарлар ақысын және Flyme жүйесін қолдану барысында пайда болған басқа барлық оператор ақыларын төлеуге тек сіз міндеттісіз. Басқа провайдерлер ақы алатын басқа қосылған құн қызметтерін сатып алсаңыз, тиісті мөлшерлемелер мен ақыларды провайдерлерден сұрап алыңыз. 
Flyme орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат басқа Flyme қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз. 
Сізге бұрынғыдан да жақсы қызмет ету үшін, сіздің құрылғыңыз сіз және өзі туралы ақпаратты WLAN немесе ұялы желі арқылы белгіленген қызмет операторларына жүйелі түрде жіберіп тұруы мүмкін. Қызмет операторлары мұндай ақпараттың аналитикалық түрде қызметтерді жақсарту немесе жекеше реттелген қызметтермен немесе технологиялармен қамтамасыз ету үшін ғана қолданылуына, сондай-ақ олардың жеке тұлғаны анықтауға болатын түрде жарияланбауына жауапты болады."</string>
    <string name="userWaringTipForArmy">"Flyme смартфон операциялық жүйесін (\"Flyme\") таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтермен әрекеттесу ыңғайлылығын жақсарту үшін Flyme қажет болған кезде интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады немесе жеке ақпаратыңызға қол жеткізеді. 

1. Жылдам тіркеу мақсатымен Meizu тіркелгісі мақұлдау кодтарын алу үшін хабарларыңызға қол жеткізеді. 
2. Төлемді орындау үшін mPay қызметіне хабарларды жіберу және оқу қажет. 
3. Дерек синхрондау қолданбасы контактілеріңізді, хабарларыңызды және қоңырау журналдарын бұлтқа синхрондау арқылы деректеріңізді қорғайды. 
4. Сары анықтамалық және Қауіпсіздік қолданбалары контактілеріңізді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқу әрі талдау арқылы кіріс қоңыраулар мен хабарларды анықтайды және/немесе бұғаттайды. 
5. Бұрынғыдан да жақсы дауысқа қатысты қызметтерді қамтамасыз ету үшін Дауыс параметрлері қолданбасына аудио жазып алу рұқсаты қажет. 
6. Дәлдікті жақсарту үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде, push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Өмір, O2O, Сары анықтамалық, Желі орнын анықтау, Жүйе интерфейсінің құралдары, Қауіпсіздік, Педометр, Хабарлар, Батарея менеджері, Желі менеджері, Жаңылыс деректері туралы есеп беру және Нөмір анықтағышы орынды анықтау қызметтерін қосады. 
7. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, Дерек синхрондауы, O2O, мобильді төлем қызметтері, mPay, Телефон тапқыш, Ауа райы, Жаңалықтар, Бұлт альбомы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Тақырыптар, Ойын орталығы, Қауіпсіздік, Педометр, Бума орнатқыш, Зерделі дауыс, Дауыс параметрлері, Бейнелер, Хабарлар, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері, Іздеу, Жүйе интерфейсінің құралдары, Жүйелік іске қосқыш, Оңай режим, Басты экранның сақтық көшірмесін жасау, Желі орнын анықтау, Сары анықтамалық, Flyme байланыстары және Батарея менеджері. 

Ұялы деректер, қоңыраулар, хабарлар ақысын және Flyme қызметтерін қолдану барысында пайда болған басқа барлық оператор ақыларын төлеуге тек сіз міндеттісіз. Басқа провайдерлер ақы алатын басқа қосылған құн қызметтерін сатып алсаңыз, тиісті мөлшерлемелер мен ақыларды провайдерлерден сұрап алыңыз. 

Flyme орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат басқа Flyme қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз."</string>
    <string name="userWaringTipForCTA">"Flyme смартфон операциялық жүйесін (\"Flyme\") таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтермен әрекеттесу ыңғайлылығын жақсарту үшін Flyme қажет болған кезде интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады немесе жеке ақпаратыңызға қол жеткізеді. 
1. Жылдам тіркеу мақсатымен Meizu тіркелгісі мақұлдау кодтарын алу үшін хабарларыңызға қол жеткізеді. 
2. Төлемді орындау үшін mPay қызметіне хабарларды жіберу және оқу қажет. 
3. Дерек синхрондау қолданбасы контактілеріңізді, хабарларыңызды және қоңырау журналдарын бұлтқа синхрондау арқылы деректеріңізді қорғайды. 
4. Сары анықтамалық және Қауіпсіздік қолданбалары контактілеріңізді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқу әрі талдау арқылы кіріс қоңыраулар мен хабарларды анықтайды және/немесе бұғаттайды. 
5. Бұрынғыдан да жақсы дауысқа қатысты қызметтерді қамтамасыз ету үшін Дауыс параметрлері қолданбасына аудио жазып алу рұқсаты қажет. 
6. Нөмір анықтағышы телефон нөмірлерін анықтау, белгісіз нөмірлерді белгілеу және нөмірдің тіркелген орнын табу үшін контактілерді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқиды. 
7. Дәлдікті жақсарту үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде, push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Өмір, O2O, Сары анықтамалық, Желі орнын анықтау, Жүйе интерфейсінің құралдары, Қауіпсіздік, Педометр, Хабарлар, Батарея менеджері, Желі менеджері, Тақырыптар, Жаңылыс деректері туралы есеп беру және Нөмір анықтағышы орынды анықтау қызметтерін қосады. 
8. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, Дерек синхрондауы, O2O, мобильді төлем қызметтері, mPay, Телефон тапқыш, Ауа райы, Жаңалықтар, Бұлт альбомы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Тақырыптар, Ойын орталығы, Қауіпсіздік, Педометр, Бума орнатқыш, Зерделі дауыс, Дауыс параметрлері, Бейнелер, Хабарлар, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері, Іздеу, Жүйе интерфейсінің құралдары, Жүйелік іске қосқыш, Оңай режим, Басты экранның сақтық көшірмесін жасау, Желі орнын анықтау, Сары анықтамалық және Батарея менеджері. 

Ұялы деректер, қоңыраулар, хабарлар ақысын және Flyme жүйесін қолдану барысында пайда болған басқа барлық оператор ақыларын төлеуге тек сіз міндеттісіз. Басқа провайдерлер ақы алатын басқа қосылған құн қызметтерін сатып алсаңыз, тиісті мөлшерлемелер мен ақыларды провайдерлерден сұрап алыңыз. 

Flyme жүйесінің орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат басқа Flyme қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз."</string>
    <string name="userWaringTipForPad">"Flyme планшеттік амалдық жүйесі (\"Flyme\") орнатылған Flyme JDtab құрылғысын таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтерді қолдану тәжірибесін жақсарту үшін, қажет болғанда, оның ішінде төмендегі жағдайларда Flyme интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады: 
1. Қызметтер дәлірек жұмыс істеу үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Жүйе интерфейсінің құралдары және Планшет менеджері орныңызға қол жеткізеді. 
2. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, Бұлт синхрондауы, мобильді төлем қызметтері, mPay, Ауа райы, Бұлт альбомы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Ойын орталығы, Планшет менеджері, Бума орнатқыш, Бейнелер, Музыка, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері және Жүйе интерфейсінің құралдары 

Flyme жүйесінің орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат басқа Flyme қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз."</string>
    <string name="userWaringTipForSecondScreen">"Flyme смартфон операциялық жүйесін (\"Flyme\") таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтермен әрекеттесу ыңғайлылығын жақсарту үшін Flyme қажет болған кезде интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады немесе жеке ақпаратыңызға қол жеткізеді. 
1. Жылдам тіркеу мақсатымен Meizu тіркелгісі мақұлдау кодтарын алу үшін хабарларыңызға қол жеткізеді. 
2. Төлемді орындау үшін mPay қызметіне хабарларды жіберу және оқу қажет. 
3. Дерек синхрондау қолданбасы контактілеріңізді, хабарларыңызды және қоңырау журналдарын бұлтқа синхрондау арқылы деректеріңізді қорғайды. 
4. Сары анықтамалық және Қауіпсіздік қолданбалары контактілеріңізді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқу әрі талдау арқылы кіріс қоңыраулар мен хабарларды анықтайды және/немесе бұғаттайды. 
5. Бұрынғыдан да жақсы дауысқа қатысты қызметтерді қамтамасыз ету үшін Дауыс параметрлері қолданбасына аудио жазып алу рұқсаты қажет. 
6. Нөмір анықтағышы телефон нөмірлерін анықтау, белгісіз нөмірлерді белгілеу және нөмірдің тіркелген орнын табу үшін контактілерді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқиды. 
7. Дәлдікті жақсарту үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде, push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Өмір, O2O, Сары анықтамалық, Желі орнын анықтау, Жүйе интерфейсінің құралдары, Қауіпсіздік, Педометр, Хабарлар, Батарея менеджері, Желі менеджері, Тақырыптар, Жаңылыс деректері туралы есеп беру және Нөмір анықтағышы орынды анықтау қызметтерін қосады. 
8. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, Дерек синхрондауы, O2O, мобильді төлем қызметтері, mPay, Телефон тапқыш, Ауа райы, Жаңалықтар, Бұлт альбомы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Тақырыптар, Ойын орталығы, Қауіпсіздік, Педометр, Бума орнатқыш, Зерделі дауыс, Дауыс параметрлері, Бейнелер, Хабарлар, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері, Іздеу, Жүйе интерфейсінің құралдары, Жүйелік іске қосқыш, Оңай режим, Басты экранның сақтық көшірмесін жасау, Желі орнын анықтау, Сары анықтамалық, Flyme байланыстары және Батарея менеджері. 

Ұялы деректер, қоңыраулар, хабарлар ақысын және Flyme жүйесін қолдану барысында пайда болған басқа барлық оператор ақыларын төлеуге тек сіз міндеттісіз. Басқа провайдерлер ақы алатын басқа қосылған құн қызметтерін сатып алсаңыз, тиісті мөлшерлемелер мен ақыларды провайдерлерден сұрап алыңыз. 

Flyme жүйесінің орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат басқа Flyme қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз."</string>
    <string name="userWaringTipYunos">"Flyme Powered by YunOS смартфон операциялық жүйесін (\"Flyme Powered by YunOS\") таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтермен әрекеттесу ыңғайлылығын жақсарту үшін Flyme Powered by YunOS қажет болған кезде интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады немесе жеке ақпаратыңызға қол жеткізеді. 

1. Жылдам тіркеу мақсатымен Meizu тіркелгісі мақұлдау кодтарын алу үшін хабарларыңызға қол жеткізеді. 
2. Төлемді орындау үшін mPay қызметіне хабарларды жіберу және оқу қажет. 
3. Дерек синхрондау қолданбасы контактілеріңізді, хабарларыңызды және қоңырау журналдарын бұлтқа синхрондау арқылы деректеріңізді қорғайды. 
4. Сары анықтамалық және Қауіпсіздік қолданбалары контактілеріңізді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқу әрі талдау арқылы кіріс қоңыраулар мен хабарларды анықтайды және/немесе бұғаттайды. 
5. Бұрынғыдан да жақсы дауысқа қатысты қызметтерді қамтамасыз ету үшін Дауыс параметрлері қолданбасына аудио жазып алу рұқсаты қажет. 
6. Дәлдікті жақсарту үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде, push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Өмір, O2O, Сары анықтамалық, Желі орнын анықтау, Жүйе интерфейсінің құралдары, Қауіпсіздік, Педометр, Хабарлар, Батарея менеджері, Желі әкімшісі, Жаңылыс деректері туралы есеп беру, Тақырыптар және Нөмір анықтағышы орынды анықтау қызметтерін қосады. 
7. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, Дерек синхрондауы, O2O, мобильді төлем қызметтері, mPay, Телефон тапқыш, Ауа райы, Жаңалықтар, Бұлт альбомы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Тақырыптар, Ойын орталығы, Қауіпсіздік, Педометр, Бума орнатқыш, Зерделі дауыс, Дауыс параметрлері, Бейнелер, Хабарлар, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері, Іздеу, Жүйе интерфейсінің құралдары, Жүйелік іске қосқыш, Оңай режим, Басты экранның сақтық көшірмесін жасау, Желі орнын анықтау, Сары анықтамалық, Flyme байланыстары және Батарея менеджері. 

Ұялы деректер, қоңыраулар, хабарлар ақысын және Flyme Powered by YunOS жүйесін қолдану барысында пайда болған басқа барлық оператор ақыларын төлеуге тек сіз міндеттісіз. Басқа провайдерлер ақы алатын басқа қосылған құн қызметтерін сатып алсаңыз, тиісті мөлшерлемелер мен ақыларды провайдерлерден сұрап алыңыз. 

Flyme Powered by YunOS жүйесінің орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат жүйенің басқа қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз."</string>
    <string name="userWaringTipYunosChinaMobile">"Flyme Powered by YunOS смартфон операциялық жүйесін (\"Flyme Powered by YunOS\") таңдағаныңызға рақмет. Интернетке негізделген қызметтермен әрекеттесу ыңғайлылығын жақсарту үшін Flyme Powered by YunOS қажет болған кезде интернетке қосылып, орныңыз туралы ақпаратты қолданады немесе жеке ақпаратыңызға қол жеткізеді. 

1. Жылдам тіркеу мақсатымен Meizu тіркелгісі мақұлдау кодтарын алу үшін хабарларыңызға қол жеткізеді. 
2. Төлемді орындау үшін mPay қызметіне хабарларды жіберу және оқу қажет. 
3. Сары анықтамалық және Қауіпсіздік қолданбалары контактілеріңізді, қоңырау журналдарын және хабарларды оқу әрі талдау арқылы кіріс қоңыраулар мен хабарларды анықтайды және/немесе бұғаттайды. 
4. Бұрынғыдан да жақсы дауысқа қатысты қызметтерді қамтамасыз ету үшін Дауыс параметрлері қолданбасына аудио жазып алу рұқсаты қажет. 
5. Дәлдікті жақсарту үшін, құрылғы интернетке қосылған кезде, push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, mPay, Оқиға орталығы, Meizu тіркелгісі, Өмір, O2O, Сары анықтамалық, Желі орнын анықтау, Жүйе интерфейсінің құралдары, Қауіпсіздік, Педометр, Хабарлар, Батарея менеджері, Желі менеджері, Жаңылыс деректері туралы есеп беру және Нөмір анықтағышы орынды анықтау қызметтерін қосады. 
6. Мына қолданбалар мен қызметтер тек интернетке қосылған жағдайда ғана дұрыс жұмыс істейді: push қызметтері, Бұлт тіркелгісі, O2O, мобильді төлем қызметтері, mPay, Телефон тапқыш, Ауа райы, Артықшылықтар орталығы, Meizu тіркелгісі, Оқиға орталығы, Қолданба дүкені, Қауіпсіздік, Педометр, Бума орнатқыш, Дауыс параметрлері, Бейнелер, Хабарлар, мультимедиа қызметтері, жүйелік инфрақұрылым қызметтері, Іздеу, Жүйе интерфейсінің құралдары, Жүйелік іске қосқыш, Оңай режим, Басты экранның сақтық көшірмесін жасау, Желі орнын анықтау, Сары анықтамалық, Flyme байланыстары және Батарея менеджері. 

Ұялы деректер, қоңыраулар, хабарлар ақысын және Flyme Powered by YunOS жүйесін қолдану барысында пайда болған басқа барлық оператор ақыларын төлеуге тек сіз міндеттісіз. Басқа провайдерлер ақы алатын басқа қосылған құн қызметтерін сатып алсаңыз, тиісті мөлшерлемелер мен ақыларды провайдерлерден сұрап алыңыз. 
Flyme Powered by YunOS жүйесінің орынды анықтау қызметтері сіздің орныңыз туралы ақпаратты жазып, сол ақпарат жүйенің басқа қызметтеріне немесе үшінші тарап қолданбаларына берілуі мүмкін. Сондықтан жеке мәліметтеріңізді қорғау үшін, кез келген үшінші тарап қолданбасы орныңыз жөніндегі мәліметті оқуға рұқсат сұрағанда абай болуыңызға кеңес береміз. 
Сізге бұрынғыдан да жақсы қызмет ету үшін, сіздің құрылғыңыз сіз және өзі туралы ақпаратты WLAN немесе ұялы желі арқылы белгіленген қызмет операторларына жүйелі түрде жіберіп тұруы мүмкін. Қызмет операторлары мұндай ақпараттың аналитикалық түрде қызметтерді жақсарту немесе жекеше реттелген қызметтермен немесе технологиялармен қамтамасыз ету үшін ғана қолданылуына, сондай-ақ олардың жеке тұлғаны анықтауға болатын түрде жарияланбауына жауапты болады."</string>
    <string name="userWaringTittle">Қолдану туралы ескерту</string>
    <string name="userWarningInfo">Бұрынғыдан да жақсы Flyme тәжірибесін қамтамасыз ету үшін кейбір Flyme қызметтеріне желілік байланыс немесе орынды анықтау қажет. Қолданбас бұрын %s мұқият оқып шығыңыз.</string>
    <string name="waring_title">Шарттар мен мәлімдемелер</string>
    <string name="welcome">Қош келдіңіз</string>
    <string name="welcomeTip">Контактілерді, хабарларды, іске қосқыш пішімін және басқа деректерді бұлтқа синхрондау</string>
    <string name="wifi_cancel">Бас тарту</string>
    <string name="wifi_certinstall">Сертификатты орнату немесе көру</string>
    <string name="wifi_connect">Қосылу</string>
    <string name="wifi_connect_to_network">Желіге қосылыңыз</string>
    <string name="wifi_connected_no_internet">Қосылды, бірақ интернетке шыққан жоқ</string>
    <string name="wifi_disabled">Ажыратылған</string>
    <string name="wifi_disabled_generic">Ажыратылған</string>
    <string name="wifi_disabled_network_failure">ІР конфигурациясының қатесі</string>
    <string name="wifi_disabled_password_failure">Аутентификация қатесі</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">WLAN байланысы орнатылмады</string>
    <string name="wifi_dns">DNS</string>
    <string name="wifi_dns1">DNS 1</string>
    <string name="wifi_dns2">DNS 2</string>
    <string name="wifi_eap_anonymous">Жасырын тұлға</string>
    <string name="wifi_eap_ca_cert">CA сертификаты</string>
    <string name="wifi_eap_identity">Куәлік</string>
    <string name="wifi_eap_method">EAP әдісі</string>
    <string name="wifi_eap_user_cert">Пайдаланушы сертификаты</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Қолжетімді желілерді көру үшін WLAN функциясын қосу</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Жақын жерде қолжетімді WLAN жоқ</string>
    <string name="wifi_fail_to_scan">Желілерді іздеу мүмкін емес</string>
    <string name="wifi_forget">Ұмыту</string>
    <string name="wifi_gateway">Шлюз</string>
    <string name="wifi_ip_address">IP мекенжайы</string>
    <string name="wifi_mac">MAC мекенжайы</string>
    <string name="wifi_mobile_network">Мобильді желі</string>
    <string name="wifi_netmask">Желі маскасы</string>
    <string name="wifi_no_internet">Желі байланысы анықталған жоқ, автоматты түрде қайта қосылмайды.</string>
    <string name="wifi_no_sim_card">Ешбір SIM карта табылған жоқ</string>
    <string name="wifi_noinstall_cert">Сертификат орнатылмаған</string>
    <string name="wifi_not_in_range">Ауқымнан тыс</string>
    <string name="wifi_password">Құпия сөз</string>
    <string name="wifi_password_error">Құпия сөз қатесі</string>
    <string name="wifi_remembered">Есте сақталды</string>
    <string name="wifi_save">Сақтау</string>
    <string name="wifi_secured">Мынамен қорғалған: %1$s</string>
    <string name="wifi_secured_with_status">%2$s, мынамен қорғалған %1$s</string>
    <string name="wifi_security">Қауіпсіздік</string>
    <string name="wifi_security_none">Жоқ</string>
    <string name="wifi_show_password">Құпия сөз көрінеді</string>
    <string name="wifi_signal">Сигнал күші</string>
    <string name="wifi_speed">Жылдамдық</string>
    <string name="wifi_ssid">Желі SSID</string>
    <string name="wifi_starting">WLAN функциясы қосылуда</string>
    <string name="wifi_status">Күй хабары</string>
    <string name="wifi_stopping">WLAN функциясы өшірілуде</string>
    <string name="wifi_unchanged">(өзгеріссіз)</string>
    <string name="wifi_unspecified">(көрсетілмеген)</string>
    <string name="wifi_use_mobile_network">Мобильді желіні қолдану</string>
    <string name="wifi_use_wifi">WLAN</string>
    <string name="wifi_wapi_psk_type">Құпия сөз түрі</string>
    <string name="wifi_wapicertmanager">Сертификатты орнату</string>
    <string name="xtemui_description">"Қосымша дисплейді ояту үшін екі рет түртіңіз
Жылдам селфи түсіру үшін жоғары-төмен сырғытып, камераны қосыңыз"</string>
    <string name="xtemui_title">Қосымша дисплей</string>
</resources>
